慎入 [全劇透] 復仇者聯盟 4 終局之戰 Avengers: Endgame 全劇透 11

avg4劇情總結
啪！啪！啪！
完咗

想睇director cut

I love you 3000

化灰既人似乎會係佢地本來既位置復活，Infinity War片尾揸直升機果位就慘了

咁舊時間嘅雷神咪無咗鎚仔

Ancient one show 果條線係平衝宇宙既Timeline
佢話冇左石會對抗唔到黑暗力量，令平衡宇宙既劇情走向同主宇宙唔一樣。

佢同Hulk 既對話其實好清楚有分開講你既宇宙同我既宇宙

CA還返啲石返去嘅時候咪拎埋個鎚仔返去比雷神囉

Ancient one一個排雲掌將banner變番正常

致敬位：最後wm去摸就死既IM(ca3 IM去摸比vision射到重傷既wm

想問下 2012 ant man 攪 arc reactor 果度算唔算 bug?
明明 iron man 3 果時講 arc reactor 主要係供電畀磁石吸住 d 碎片唔好泵入心臟度
點解 short circuit 會攪到 heart attack?

所有細節位都一五一十咁交代返真係世界級
btw 有啲人認為ca交個盾比falcon係on9 應該比ws
我有啲唔認同 ws本質係好人 但係真係經歷過ws嘅黑暗時期 反而falcon由ca2開始 已經表現到佢係為正義而戰嘅人 就算要坐監 都要幫ca同ws趕去西伯利亞 所以由佢接手做ca都係好正路嘅選擇

(重貼)

其實點解咁多人仲可以唔明白Avg4嘅時間旅行設定？
我想幫手解釋下。

1. 改變過去嘅事情，唔會影響到現在，只會衍生一個新嘅平行時空。

2. 所以一開頭已經畫公仔畫出腸咁同你講，佢哋唔會返去以前殺Baby Thanos，因為咁都係於事無補，死咗嘅人照舊返唔到嚟，Thanos 滅世事件照舊會發生。

3. 簡單啲講就係，你返到過去改變歷史，只會產生左平行宇宙B、C、D、E，你本身生存緊嘅平行宇宙A係唔會有咩影響，冇嘢會改變左。

4. 所以點解Nebula明明槍殺左2014年既Nebula，但係自己唔會消失。因為改變過去，冇影響到現在。

5. 古一同Hulk 個段對話非常關鍵，就係你拎咗舊石其實已經衍生左好多唔同嘅平行宇宙，咁我哋點先可以修正，將timeline 變返做一條，唔係好多條呢？

辦法就係有借有還，用完啲石之後就還返去佢嗰個專屬時空，咁就可以回歸返一個平行宇宙。

6. 所以當captain 還返晒所有石之後，timeline 就變返一條，佢就可以安心返去佢嗰個年代溝女啦。

佢只要隱姓埋名，唔暴露自己美國隊長嘅身份，就唔會影響到歷史。

另一邊廂，身處喺同一個時空，同一個世界嘅captain 就可以繼續做返佢要做嘅事，解除冰封，成為復仇者聯盟成員，跟住經歷avg1-3，然後又再出發還石頭。

咁呢個時候，溝女結埋婚老左嘅captain 趁另一個自己走咗之後，就出返嚟搵返Falcon。

7. 所以係最後，主角群身處嗰個時空應該曾經有兩個美國隊長，一個就隱姓埋名結婚個平凡人生活，一個就履行返拯救世人嘅職責，做英雄。

如果解釋錯咗麻煩咁多位巴打修正，就咁睇落應該就冇bug

因為Tony 自己知
佢第一集自己換reactor都電到自己pk

其實套戲留左都幾多伏筆 平行宇宙已經有 secret wars 已經可以拍 主timeline冇無限石 一定有問題

雷神由第一集就有2個鎚
直到死老母個刻

已經開到第11個post

雷神 : stormbreaker 比返我, 你用細既

以前 hulk 變身時係話 hulk 既人格 take control 個 body 所以變到 hulk
點解 Bruce banner 畀 ancient one 打左個靈魂出黎個身體仲保持到 hulk 既形態？

美國隊長係ancient one 個宇宙生活左一世先翻主宇宙

Thor果兩個機友,最後係咪join埋GOTG

根本古一係講緊ds1個故仔
若果hulk攞走time stone ds就趕唔走多瑪暮，呢個宇宙就會比黑暗統治
咁hulk明白就話係出事時還翻比你咪得

好簡單，腦補咁多做乜柒

結合返banner講解返時間爆竊個概念
就知道佢地回到過去做任何野
都唔會對現在時間點有任何影響
因為當回到過去果一刻
過去 就變左做 現在時間既將來

但佢無強化過

totally agree

靈魂同肉體分開
你當hulk係第二個人格就得
Banner hulk係人格整合下嘅結果

加gamma ray對靈魂係冇影響

個盾最後俾咗寒冬戰士？
獵鷹話個盾好似係人地嘅就係咁嘅意思？

我個意思咪同你一樣囉屌，係啲人話Stones 用黎收束時間線

真係好想知Marvel之後點拉X-men入主mcu
好期待呀

你到底有無睇

係指cap太偉大 自己配唔上

反而覺得av4宇宙由頭到尾都冇老ca
直到還石個一刻
老ca先被觀察到

呢個解釋掂

都唔明點解要傾咁耐
仲要問個盾去咗邊

咪就係只需要cap隱姓埋名就冇悖論

Sharon Carter都冇出返來啦

同意呢個講法
但係個盾就bug bug地
2019嗰個爛咗，拎past time嗰個又會令2012-2019個ca冇盾用
除非真係搵人整過個

終於有人講。其實套戲講了兩次時間旅行係點，好像bb 班咁教觀眾

佢話「感覺上好似係人哋既野」
係指呢個盾永遠屬於元祖CA 好似用緊佢嘅野咁

最後CA 答返佢「而家唔係啦」
佢就知道CA真心想佢繼承個盾成為二代CA

盾磓crossover 好正
起碼 1x hit combo
不過唔及紅巫女一招擋刀解甲
bug黎 紅巫太屈 反方無法師抗衡
或者thanos件甲魔防唔夠

其實佢地去借石果一刻
已經改變左果個時間點既未來
所以隊長返去還完石後
係咪代表所有野都可以回復正軌
我又覺得唔係
單單講loki攞左空間寶石走人呢個位
已經可以令成個故事大亂

解釋得好撚清楚 謝巴打

全部女集合果個位好造作喎

無限寶石變左做原子
之後應該有方法還原
anyway
要睇埋SM黎緊果一集
先知end game真正點樣完
以及系列點樣開始

照平衡宇宙既講法, 還左石都未必會變返同一個宇宙

你用解釋冇take 到2014Thanos 同2012 Loki into account

當初avg3佢肯出手就無avg4 1on1秒thanos

因為banner用左18個月時間
去將hulk同自己 真正合二為一

但最少齊石 可以有新嘅發展

好煩 睇睇下有道光出黎影相

只可以話計劃不似預期

我諗 Stark 整左唔淨只一個盾

起碼都chok咗平行世界出黎
冇咗Thanos
Loki走甩咗

唔知Disney+ Loki series係咪講佢呢

佢要發生嘅野一定要發生返

就係咁

我個場有條死仆街較到個電話鬼咁光拎出嚟whatsapp咗幾次
差啲忍唔住衝過去打柒佢

Bug
CA2一開頭Steve 同Peggy 重聚一幕已經講唔通

隊腸無限loop還石老死

我自己都係睇到話寶石係對抗黑暗武器
劃條線出黎 係講返無武器 就會因為咁而被黑暗入侵
無印象講過收束時間線呢樣野

其實一定會因為蝴蝶效應整咗平行世界 但齊石就ok喇

呢度咪產生平行世界MCU-B, MCU-C咁
但主MCU冇影響

Peggy老人痴呆啦都唔記得

本我係bruce banner
但hulk都無離開

因為未來cap知哂件事點去
同定Peggy 講 而peggy話哂都諜戰開
要呃the past ca有何難

合而為一

仲有
new york大戰宇宙個下 stark已經搶藍石失敗, loki帶走, 已經變左個新既平衡宇宙, 呢個宇宙發展落去係點唔知了

mix埋咗啦 冇分邊個人格啦

重要CA純情到好似傻仔咁

返返去同一刻還呀，對比人借石既人嚟講一秒後就攞得返粒石，除左loki同tesseract之外

係好造作 好女權

你老味 其實CM飛上太空
IM就已經唔駛死

今集時間係2023，即係far from home係2023
Endgame之後地球冇左Ironman, Cap, Thor CM又長期唔係度，BP DS又唔係專責保護地球，咁地球就變左防衛真空期，得返WM spidy hawkeye，唔夠做
唔知Nick Fury個phase2搞成點？高科技防衛系統，地球經歷左幾次大型外星人入侵，一定唔會再係咁被動，同埋人類殺死Thanos呢件事好快傳遍成個宇宙，地球會好出名，又引黎新嘅挑戰

我都覺得設定係咁，但如果有平衡宇宙的話，即係現實有最少有兩個分支，一個係套戲嘅主線，另外一條Thanos班人係2014年消失左

咁cap番過去生活變老，佢係點樣確保佢一定去得番自己條時間線?

2014 thanos 冇現代thanos 咁霸氣、大義、運籌帷幄，
片頭thanos 個種大業而成，你殺左我都改變唔到d 乜既勝利宣言冇晒。

2014 thanos 仲要話因為三巨頭太煩所以要享受屠殺地球，變左變態佬，完全冇左現代thanos 個種為左整個宇宙，殺戮只係手段，唔係為享受殺人而殺、唔係為左私利。2014 thanos 只係個好好打既boss 級變態佬

Tesseract冇離開過個個時間點就唔怕嘅

其實全部都有影響 thor去同老母傾完計分分鐘搞到佢唔使死
tony老豆可能遲咗坐車又無事
其實要FF可以無限FF

有小小野尚待解答
但小問題 其餘完全agree你

1 係Peggy老公唔係Captain
但番到過去既Captain 又結左婚Wo
一係就佢地偷情
一係就Captain番到過去唔走 產生第二條timeline
一係就cap同第二個結婚

2係個盾
佢最後如果係1970keep住個盾幾十年再俾Falcon
咁原冰封Captain個盾 後尾俾Thanos打爆個盾係邊度黎？
當然呢個易解釋 剩係Iron1 定2已經出現過一個無顏色既盾

Thor肥到咁
會唔會比starlord 笑返轉頭
上集比人叫佢減肥

但ca還返石去70年代，係果個世界點樣令到loki攞走魔方

不過最慘應該係Peggy喪禮淨係可以喱埋睇

其實 點解仲有咁多人會用返現在時間點
去講過去時間點既事

隊長回到過去後 已經有兩個宇宙
呢兩個宇宙完全無關
可以發生一樣既事
亦可以發生完全唔一樣既事

好似DS咁講 你知道咗就唔會發生
你介入咗 就唔會一樣

好撚鍾意古一

2012年Tony搶石失敗照舊發生過

自己幫自己老婆抬棺
自己食埋自己個姪女

平行世界就一定有

只不過我地一直都係睇緊世界A個一條線

根本就係咁pirate angel吖嗱，dude咋

最後果點有保留，唔知理解有冇錯，依照咁講法2019理應係有兩個CA，一個老一個後生，但最後剩係show個老既，咁後生果個去左邊

係
所以對avg4理解最好就係只係Avg4既平衡宇宙既thanos輸左, 世界變返和平
其他既....大家自行腦補 我就FF 其中一個thanos 統治左宇宙

可能因為幫全宇宙報咗仇所以會有宇宙友方加盟

動機唔同左

(再重貼)

Loki 逃亡，只要復仇者聯盟班人可以捉番佢返嚟，timeline 就可以繼續正常進行，只不過中間多咗步驟要捉番佢返嚟姐，之後照樣可以繼續經歷一樣嘅avg2 +3

2014年Thanos 死咗呢個可能就真係衍生新嘅平行時空。

但因為主角光環嘅關係，captain America 返返去自己個年代溝女，都仍然冇脫離到軌跡，仍然生存係主角群嘅時空，冇飛咗去第二個平行時空。

最盡係咁樣解釋啦我覺得，其實凡係所有呢啲時空電影，都一定會有bug，我覺得呢一套算係少架喇。

諗落去都無謂，都幾肯定裏面一啲小錯誤連個創作人都答你唔到，佢應該都忽略咗當中嘅合理性。

不過有一點可以肯定嘅就係，返左過去嘅美國隊長一直都冇脫離主角群嗰個世界，只不過選擇隱姓埋名，避開晒啲戰爭同avg1-3。

Groot淨係得出番黎個幕 同最後係飛船個幕 就冇啦

有冇睇日劇仁醫？有睇就明
後生個個就arm arm番去過去去complete 個loop

返左去做老嗰個

仲有1640萬個平行世界係收咗皮

嗰陣佢要顧住vision嘛
仲要thanos有石 6個buff

後生果個咪返咗去1970

2019 果個咪返左過去冇再返黎囉!
而佢係過去自己繼續生活變老左再出現係湖邊交盾囉

Peggy老公，呢個我相信喺導演自己睇漏左
一係就，細微事情嘅改變係唔會影響到條timeline，一個平凡女人換咗伴侶姐，都唔係好大不了。咁就當冇影響到歷史進程。

盾問題，就用返你個解釋。

咁你個Theory咪有bug
美隊去左MCU-B 之後冇傳送器點翻黎MCU-Main 隱姓埋名?

有無人睇完覺得好失落
因為知道ca im今次真係要完無得再吹落去
雖然覺得比到結局佢地係好事
但作為呢個系列最後一集好多位可以做得好啲
我覺得中間個氣氛突然太輕鬆好怪

諗番
由Doctor strange睇果1千4百幾萬future果時
已經講左會有平行世界

但成套戲Hulk果到係好強調俾觀眾睇
佢地會盡力令timeline只有一條

但有d突發野
包括nubula 記憶俾2014Thanos 睇左
令2014 Thanos 去左未來
就已經有可能出現平行世界

仲有Loki攞住粒石走左
呢條伏線就肯定係for Loki套劇

同harry porter有一幕好似
哈利同妙麗time travel完入番房果刻 另一個佢地就time travel左

1
現在時間點 peggy老公唔係隊長
但係返去過去時間點
隊長可以同peggy結婚
因為兩個完全唔同宇宙
唔一定會發生一樣既野

2
平行宇宙 可以發生好多事
可能隊長唔再需要用盾維護和平

亦有可能係造第二個盾
始終個盾最主要係材料
烏干達好多

係 唔知loki個下會衍生咩平行宇宙

Carter 果到 ca返返去姐 都無話同佢結婚or 結完再離呢

都係個句只有avg4 既timeline係贏左 thanos輸左

其他既真係任人FF都得 因為佢玩平衡宇宙, 有D野過去改變左-> 未來都會改變，唔會行返一開始avg4既宇宙了

可能只係為左跳一隻舞

Thanos 2014去咗2019死咗應該係B世界線
但原來Thanos係片頭比人殺就係一直係世界A嘅Thanos
結果係Thanos最後而家時間同宇宙都係死人

喺B結婚，Peggy死咗之後先返黎

同埋Peggy Carter 諜戰慣
要隱藏一個人嘅存在有何難

想問下雷神同rocket返去asgard偷jean個現實寶石果時空間寶石係咪都係asgard 記憶中好似由avg1後空間寶石就係asgard直到thor3 直接拎埋就唔洗係new york拎

spider man 件甲好似deadpool
有冇人見到

DS 臨尾對im舉一隻手指意思係咩

要死多一個？定係指ds睇到既係依一次？

有野想問
ds明明都可以直接用portal由titan傳送返地球
點解a3佢要叫tony揸架太空船返地球

佢要翻2014年交石點會唔係MCU-B 根本解唔通

咁所以個條線應該唔會發生avg3 一開頭個scene

千幾萬分之一既機會 就係今次

個platform只係開tunnel同monitor姐

time travel都係靠件suit同手帶

可以係cap為左唔影響本身冰封完出黎個cap 而叫Carter同另一個男人影相姐 張相又唔算得係咩

又大隻 又乜都知曬 又靚仔 點解仲要同個老自己幾十年嘅阿嬸一齊？

係
所以見到咁多人FF 現在時間點既事
過去時間點都會發生 真心覺得好笑

因為一開始已經講到明
回到過去 就會衍生兩個宇宙 而又不會互相影響

個人覺得
Ca 由A點返到B點還石 再同自己女朋友一齊，之後老左先再返a點

跳舞個幕明顯係CA1個年代啦
架車
Peggy造型

其實係得一條Timeline
定出現2014 no thanos, 2012 Loki , 1970隊長peggy結婚timeline

你睇之後Loki套劇實會答你

有埋戒指喎

仲有swDS 點解唔係專責保護地球？佢有成條危害地球黑名單

同埋Asgard 宜家係長居地球？咁都算係一個戰力既

係 所以果個時間段
係唔會爆發IW 至少 無thanos引發

仲有gamora去左主時間線
該時點既銀河守護隊又會大變樣

可能直頭冇Guardians

奧丁個寶物庫唔係話入
睇下thor個身材再講

ds睇咗劇本無得駁

雷神個演員真係肥左定cg黎

Thor笑死

老年ca拎走咗個盾咁解凍ca用咩嘢

假的

Cg啦 佢係長期都好fit

還左石 唔改變過去 就會回到一條Mainstream
成套戲古一同Hulk已經強調左啦

而家可以出現新timeline 既可能性
只有2014 無thanos 既B線
隊長番去結婚既C線
Loki 偷走左既D線

Loki果到就擺明為電視劇鋪路

一定有食嘢增磅
不過咁誇張一定CGI過
唔係唔會留鬚遮住個下巴 做少樣嘢

蜘蛛仔五年後返生都仲係讀highschool?

休學5年後唔會跳到上u掛

死多件至收得工

ironman個陣應該諗到過去搶手套自己啪手指先解決到thanos
但係佢唔肯定呢個係咪DS見到既唯一一次勝利
DS就舉起一隻手指
比個msg ironman:係呢一次

就係咁
根據奇異博士話既千萬份之一贏就一定要爆發avg3
要有Avg3 先會有 avg4 千萬份之一可以贏

而其他既宇宙 無爆發avg3既話 全部都係博士口中千幾萬份收晒皮既宇宙
收得皮即係thanos 全勝

Loki都應該唔會再係Mcu電影出現
因為而家mainstream 佢地兩個都死哂

佢同Black widow一樣
一個拍完電視劇 一個拍完前傳電影
就同Ironman captain 一樣bye bye Mcu

Thor就應該會係咁客串宇宙線既phrase 4

唔係點
失蹤5年可以跳級咩

古一同hulk 只係講有石同無石個情況
無講過話mainstream呢樣野
因為一開始已經講完又講
兩個宇宙 係唔一樣

但hulk送佢去還石點會係送去二戰 1970都過咗20幾年喇

拍B Loki
之後話佢偷偷地跟14Thanos走咗過黎

係愛呀

最後咪又搵咗第個結婚

今集因為係最後一集好多野要兼顧
又要承接上一集故事同解釋新既野 時間旅行etc..
同有好多位都做緊rewind 同fans benefits ca打ca 同hail hydra 咁
搞到啲集氛轉換變到好怪
其實3個鐘都好唔夠
如果今次係分上中下集咁上就好

相反我覺得上一集做得好好多
可能唔係大結局唔洗處理咁多野

我仲以為CM帶埋成堆宇宙文明黎地球幫拖點知呢條友真係由頭西到落尾

學校嗰班人應該都係一樣化哂灰
搞到變左SAO間特殊學校咁

Far from home應該會講返掛

咁係即係1970年個timeline有兩個CA

有講呀
有個攞走左石 對抗唔到黑暗力量
條主線就會出現分流
只有hulk即借即還先會delete左個分流

佢專登整條橙色銀河出黎圖像化怕觀眾唔明

其實人哋個導演已經當大家係弱智仔咁樣，用咗勁多例子去講佢哋個時空旅行定律係點。

啦啦啦，我哋嗰條路線唔係《回到未來》、《蝴蝶效應》嗰種玩法㗎。人哋返去過去改變左一啲野之後，回程返到現今世代啲嘢就會唔同晒㗎啦。

我哋marvel 就唔會跟人哋嘅，我哋係玩好多個平行宇宙。你返到過去改到七彩都好，返到嚟現今世界都唔會有咩改變㗎。

只不過係衍生左好多個唔同嘅平行時空。

咁如果你想修復返，變返一條timeline可以點算。咁你係個時空偷過啲咩重要嘢，之後較返啱時間還返比人咪得囉。咁人哋咪唔會因為你偷石影響歷史囉。

例子：古一話唔得㗎唔得㗎，畀左time stone 你，咁之後 dr strange 咪打唔贏個大佬囉，咁我個時空咪食得屎。

Hulk 即刻答：唔使驚，我借完之後，復活番啲朋友，之後就即刻還返俾你。我有時光機，走完再返嚟搵你，幾秒之後就俾返舊石你，咁咪乜都影響唔到囉。

Dr strange 照打大佬，你就照舊賣鹹鴨旦，你話正唔正先？

古一：好啦咁我畀石你啦屌你

咁樣清楚啦掛

係2012 紐約臨時決定返1970 個陣呢
Tony教過CAP點用手帶揀返去咩年份

好生動

Q&A

個平行時空留返條後路比Marvel 可以瘋狂拍外傳同電視劇

其實老ca應該唔係從1970生存到2023嘅原宇宙
成套戲講嘅time travel慨念係每個平行宇宙都係獨立運行，Nebula射死自己但無消失就係一個好好嘅例子，簡單d講只係2014年個宇宙嘅Nebula死左，兩個不同嘅平行宇宙互不相連，但去到最後有老左嘅ca出現，有人話果個ca番左去1970之後一直生存到2023年，但根據上面time travel嘅概念根本就唔成立，ca走左就係走左，果個世界根本唔會再出現ca呢個人，而1970相對就會出現兩個ca，唯一可以解釋就係ca喺1970嘅世界玩到老，就再time travel番番去原本佢存在嘅宇宙有錯請糾正，始終真係同大眾認知嘅time travel好有分別

另外漫畫入面Time travel做乜都好
都一樣係唔會影響本身條timeline，只會產生平行世界，除咗用Doctor Doom個time platform
MCU係Marvel Multiverse一部份，設定應該相同

大部份人都唔想ＢＢＱ結局冇事，死唔緊要，但點解要慢慢拍到ＨＵＬＫ同ＴＨＯＲ咁柒

Nerf得太勁
今集完全係將兩個lv.99嘅英降到lv.9咁

exactly
係有平行世界
但成套戲好強調佢地會盡力令到平行世界唔出現
強調觀眾剩係諗番呢23套戲既時間線就得
唔改變呢條線既歷史 就唔會出現平行世界
以免大家睇果時會亂

佢唯一係2014 thanos
Captain番左去結婚果到係改變左歷史
修補唔番 就出現幾條分流

Loki果到有心拍黎鋪路做disney 電視劇

分流
即係講緊會出現主 支 兩條線

古一講緊係
無石 就會被黑暗入侵
所以 hulk先話會盡快還石
令到過去時間點唔會失去對抗黑暗武器

同問

屌我咪撐緊你囉屌！
屌

有冇人留意到 War Machine 明明除咗套甲,
點解轉頭又著番件新甲出黎 ?
定係我有野 miss 咗

因為之前Wong提過佢地主力係應負神魔系，未來DS一定係參與多左嘅，唔知幾時先到嗰個階段

突然多返咁多人
夠唔夠食
基建醫療糧食全部爆

Wm5

係基地換過另一套遮

但captain結婚果到都未必係真係出現多一個平行世界

真心覺得係明知有小bug都繼續
兩個cap都係活係主線

其實齊石想點就點架啦, 所以IM唔會啪手指只係為左消滅thanos.
應該同時將avengers 以外既幸存者5年內既記憶清除曬, 再將所有建築物復原, 你睇下FAR FROM HOME 後面個景仲咁靚就知道係平凡人既眼中 只係呢個世界有一半人暈一暈, 然後醒番, 就同蜘蛛仔個反應一樣

我覺得隊長最後唔係同左Peggy一齊喎
而係隱性埋名咁生活(同第二個人結婚)直到AVG4隊長還石之後先出番黎
同埋Bucky係隊長還石之前已經估到隊長唔會返黎咁，睇佢地嘅對話有呢種感覺
我覺得最後隊長係用左原本要返未來嘅Pym Particles去番佢撞冰山嘅時間之後，然後搵peggy跳舞彌補番遲左咁多年嘅date

Nebula(2025年)殺左nebula(2014年)但無改變到2025嘅佢應該係因為2014嘅佢係平行時間嘅佢??

DS對IM舉起一隻手指，應該就係講緊而家就係個千幾萬分之一嘅機會嘅時間

無石俾黑暗力量入侵
所以會出現支線
條支線就係無石對抗既世界

佢圖像化埋架啦

打大架 變裝+雙塠都掩唔住個肚腩

Ironman死忠表示睇完好失落

睇果時仲以為tony拎齊d石，會一嘢轟埋去廢咗隻手當交換，點知最尾係啪手指：I am Ironman，呼應第一隻結尾
pep最尾扶起（的走）spiderman，要同tony道別，好傷感但好似一早預咗會咁咁
諗起佢個女morgan，講故事、love you 3000
最尾happy話佢老豆都好鍾意食cheese burger

其實5年後嘅tony可以話係最幸福兼最唔應該死果個，除咗心入面當佢仔嘅parker

忍唔住都畫咗

美隊真係好多fans

幾幕都睇到全場拍手掌

諗起ca3 同iw又係咁

但計全球人氣應該係iron man高d

上次拎左mvp加未來有得留低, 今次比多d戲份im同ca

要比兩大元老威嘛
個個都咁好揪 咪一齊㩒住thanos打

盾果到好多解釋
1. 剩係Ironman 1都出現過無顏色既盾

2. Spiderman Happy講過話Tony整左新野俾Cap

呢個易解釋

應該係hulk啪手指整左類似既野 antman望完出面之話世界唔同左

基本上就係諗方法弱化Hulk, Thor, CM

Ca靚仔又正氣啲嘛
但im先係成個avg成事既關鍵 地位可能高啲

一定要既 跟足漫畫既戰力
兩大元老就負責打卒

佢係講緊會進入支線
所以還石係唔會進入支線
並唔係乜野平行宇宙問題
因為本身就已經出現左平行宇宙
古一講係避免出現惡劣情況

Vision 去咗邊？

笑位我都明白，到認真要做野時，ＴＨＯＲ都仲ＯＮ９９咁，夾硬做到要隊長救咁，ＨＵＬＫ就同Ａ３差唔多，３個鍾理應可以同隊長ＴＯＮＹ班人同神級一齊發揮認真打番場，而家咁樣ＴＨＯＲ１２３集去到咁衰收尾，原來係搞笑英雄？唔撚係呀

隊長任佢up
主要係過番佢果個年代既生活

拆石死 唔會複活
複活既係複活比thanos噠手指個班

上集威到盡
比美隊威番次啦

用time travel 應會返返去原來個入口？

冇追晒post 唔知有冇人講過
想知IM係1970攞左魔方之後點將佢拆做空間石
就算拆到 CA後來還石果陣點變返佢做魔方形狀還原時間線?

上集留晒蘇 但一出場都係全場尖叫

好問題

我傷心，但同時覺得tony已經好幸福好滿足。

同pepper有情人終成眷屬，仲生埋個女一齊生活左5年。

有Peter Parker同Harley Keener 兩個契仔，加埋囡囡3個人都充滿潛能去繼承佢遺產同開托新時代。

終於親手消滅佢人生最大惡夢Thanos。

( 接Civil War MIT Speech個段 ) 解開左佢對佢爸爸一路以黎心結。

夫復何求

ok明白了
咁理論上係咪返唔返去還石都一鳩樣？
只係以前果個世界會出分歧毀滅左？（例如奇異博士無時間石打多瑪姆）（洛基無被捉唔會發生雷神2+3劇情）
對主世界線無影響？

之前嘅人生都要背負其他人嘅期望
而家嘅Thor俾哂女武神做自己去玩,我覺得冇咩唔好

team CAP表示今集完全大滿足
到最後一幕都好完美

引用左好多CA2 既野

還石其實有啲位應該要等下官方有無再解釋
Soul stone呢到點返上去太空都成問題

第一站番new york俾ancient one用時間石recover
再逐個逐個還
就ok

cm真係屈個龍

連thanos都要靠石先夠打

笑到我

拎起個鎚 都算滿足大部份人既願望

支線就係平行宇宙呀
佢即借即還就借刪走番個平行世界

佢圖像化解釋得好清楚
專登有個scene係古1 定Hulk擺番粒Time stone
就撥走平衡世界

可能所以先小戲份

還返Soul stone

CA會見返RED SKULL

無左im 感覺好似拍左十一年拖跟住分手

第三集現代thanos根本無認真打 目的只係搵石
直到佢知道殺一半人呢個方法係唔work
淨返個一半人始終都會去報仇
Thanos咪決定大開殺戒 消滅全宇宙

可能好似ca同tony第一次番去1970咁，用隻手果舊野番番去掛

可以話係完成晒佢要完成嘅事嘅，但一個幸福、可預見嘅將來就咁無咗
btw覺得成套戲最好睇係im + ca回到過去果段

同埋好似會有Titans 電影
補完番點解Titans族會咁勁
而Thanos係頂點
從而令大家到時回億番A3 A4時會更合理

想知邊間戲院4D效果最好?
想睇多次

Thanos明白到唔斬草除根
死剩既人總會諗方法推翻佢達成既目標
所以佢先覺得斬掉重練先係一條出路

咪話左個量子通道可以直接去

羅素兄弟仲會唔會拍落去?
佢地拍攝手法係幾正

第5點
我覺得其實冇返到過去呢樣野 只係去左另一個平行時空借石 由佢地穿梭完嗰刻已經身處平行時空（因為佢地存在已經改變左野 唔理有冇人觀察到 何況佢地同嗰個時空既人有交流） 古一劃嗰條line 只係古一佢地個時空既時間線 而佢擔心既野只係驚佢地個時空向壞既方向發展（冇石）

Avengers 以後仲有無d經典反派要打？

個時空觀唔係好明,係平衡世界定點

文戲咁多 睇乜4D

true，硬係少緊啲嘢

我覺得我冇左一個好好好好好好好朋友

其實諗翻若果冇左gg仔同home coming，tony冇展現過佢作為父親一面，我應該冇宜家咁sad

Sony罪大滔天

Tony 返去見到佢老豆 d 對話好似已經立緊 flag

但bw hawkeye都要坐飛船過去
有條通道既話佢地應該唔洗搞咁多野？

負皮我果d可唔可以指正下

嗰段仲以為Howard一早知係Tony所以先叫佢拎埋個公事包

但講到生仔嗰段一樣好感動

係, 應該係hulk 啪手指果下先岩, 所以d人話peter番番去讀high school, d同學仔有d過左5年升左大學啦, 唔會好怪咩? 我黑人問號

多媽mu 天神族 地獄班角色 大把野打

因為唔夠粒子再飛，唯有拎飛船去到荒星再飛

其實個女已經死亡flag，我由個度開始個心已經好唔舒服

拍返套captain america 4 : time travel 啦
應該大收

之前個post講過下 會唔會我地見到個ca 唔係岩岩傳送個ca

但hawkeye又夠粒子係個到飛返去

咁原本個年代冇石咪比會比黑暗力量入侵

其實Xmen真係唔知點擺入Mcu
成個mcu世界已經好成熟

好難無啦有一班勁到X博士咁既lv既人
經歷咁多次大事件會唔俾人發現

剩係Cap2 架飛船消滅對hydra有威脅既人果時
有doctor strange 就唔會scan唔到班Xmen啦

但Xmen會增加好多新野落Mcu
剩係超自然系(玩火 冰） 心靈感應等等Mcu一路無深入玩

Thanos其實到呢集都仲係好霸氣
臨尾知自己輸咗,一粒聲都無出就坐低等化灰個吓幾型

還完：個平行世界可以細啲偏差e.g. Tesseract變咗粒石
唔還完：可能好大鑊e.g.有個version Loki走甩 有個version嘅 Thanos死咗喺MCU

諗緊DS吹雞嗰幕DS好忙
去聖所叫Wong吹雞
去New Asgard叫Valkyrie吹雞
去Wakanda叫返幾件Avgs同BP
去三瀋市搵Wasp，即係話DS係Titan睇未來先知道Hank Pym父女好重要
Pepper可能係屋企收到警報

個女真係好得意
希望pep同parker好好對佢

不過煩膠parker叔叔一定成日嘈生晒，應該會比morgan屌返轉頭

IM2都係睇video
呢次係真人口中講出自己係老豆口中幾重要

真係死而無撼

最佳反派

第二個時點thanos一樣係到

Dr Doom有排玩

所以寧願佢分返兩邊 好過夾硬咁放埋一齊
本身世界觀都唔同

可惜全部最後都有啲位出錯

問題係每個宇宙同時間點獨立運行，理應唔會有第2個ca再出現，除非有其他宇宙嘅ca或原本個ca老左再time travel番黎

佢手果舊野只可以去其他時間點
但要返返去原來世界就要經返傳送器出/人口
如果單靠手果舊野可以傳出傳入就唔需要一開始整咁大舊 timemachine
而最後果幕都唔駛要蟻人特登去搵返麵包車舊隧道

好難怪 dc超人唔收得

下下屈晒機 仲拍乜鬼

有無人諗過其實穿越時空偷完石後

再用綠石返去avg3 啪手指殺thanos 復活埋bw 會點

平衡時空亂入 好似今集thanos咁
再出番套前傳話佢地點傳送去而家個mcu世界

如果係咁應該就bug左了

係
直接用綠石做xxx yyy zzz都得啦

cm焗住拎手套走 而分身唔到打thanos

作為cap fans
見到cap玩盾槌連技表示好型

殺thanos幫你唔到改變5年後化灰既結局
同埋換石死係不可逆轉

講平行宇宙
係講緊 主線 同 支線並存 同時存在
古一講緊
係避免進入無石既情況
所以根本就唔係講緊平行宇宙

古一用條線講緊
本來過去時間點 寶石係存在 用作對抗黑暗武器
但係現在時間點取去寶石後
過去時間點就無石對抗黑暗
會導致黑暗入侵
所以hulk先話會盡快還石

由頭到尾 都無講到平行宇宙
只係講緊 有石同無石個情況

錯過左時點 咪無bug

果然係米奇老鼠救地球

蜘蛛仔同其他英雄交流真係好正
先上女雪神隻馬 再交手套比CM
不過CM短髮冇咁正

睇戲唔好駁故 返到去avg3 再加平衡宇宙玩法，即係有兩套6石手套，可以啪兩次

我琴晚完場淨係想屌鳩UA啲職員入場前不停嗌話片尾12分鐘後無彩蛋唔使等
好彩而家培養左睇乜戲都會睇埋先走既習慣
唔係就會miss左打鐵聲

一定唔會咁做
實係自己由零開始慢慢講新X Men劇情
好似Spiderman入MCU咁

就係咁簡單 點解咁多人仲要問
例子: hulk用時光機去問古一借石 (23:59:30), hulk用完粒石, 之後較岩時間用時光機返去還石(23:59:31) 基本唔會有咩改變 係時間線上, 淨係消失左1秒 呢樣就係佢地所講既 "時間偷竊"
HULK同古一既對話都講明 會盡量唔比平行宇宙出現 但最尾都有意外
Loki執左粒石 同 thanos(2014)意外睇到將來既野 就當MCU留下伏筆 寫之後個故仔

咩意思，唔明

撚把刀撚到出神入化

襯冇人望住走出黎
e.g.
Hulk Sam Bucky set完場去揾young cap 過黎
old cap travel返黎再揾個位縮埋
young cap走
old cap行去坐

我個場都有條仆街由開場影到完 up上igstory
完場 有好多巴絲打舉報佢 全場屌鳩佢
好撚團結

支線咪平行世界囉

睇多次啦 佢怕你唔明已經專登畫圖你睇

手套唔係一次即棄
有一套就夠 反正無人可以無副作用下咁啪

跟原著

會唔會我地見到嗰個老年ca 並唔係本身岩岩傳送既ca .我地見到嗰個老年ca 係另一個平行時空既ca 喺佢既時空經過哂一樣既事 同樣係為還石而傳送 只不個佢傳送到我地睇緊呢套戲既平行時空既70年前 一直隱姓埋名 完全唔干涉原本既故事 同時間我地睇緊呢套戲既時空既ca 照樣破冰（姐係有兩個ca)再去發展到依加呢一刻去還石傳送到另一個平行時空既70年前 而老年ca就選擇呢一刻先現身
姐係同時有無限個平行時空俾ca 咁樣玩

上面係之前個post 講既
嗰個正正就係第二個時空既ca黎 但只係早在70年前就傳送到黎 同隱姓埋名慢慢老 等原本個ca 再去第二個時空既70年前 佢先出黎交盾
只係個人見解

下次故事去返有loki既時點
但之後都係會iw 出現 2012既時間再run

同漫畫一樣 都係由Dr. Strange 吹雞打THANOS

咁用一舊隕石/外星人之類嘅嘢 總之外來因素
搞到某部份人基因突變 變做xmen

同inhumans異曲同工都得 反正電視版inhumans腰斬
借屍還魂落xmen到就得

其實佢果時戴隻手套上手啪死thanos就唔駛im死了

今次好似係唯一一套冇IM close up suit up鏡頭
唯一一下比較機械化既鏡頭比左hulk戴手套

有個位想問下大家睇法

Antman講明話每人只可以來回一次時空，因為需要彭氏粒子 Pym Particle

咁點解2014既Nebula黎左2019年之後，可以運曬Thanos同埋咁多軍隊黎現代呢？

大家點睇? Thanks!

ca返到去有空間石架嘛, 鐘意去邊都瞬移去到啦
同埋唔洗行上山, 就應該唔會見到red skull, 反正啲人上山係為左跳崖拿石先要上, 佢去還石求其丟落個湖度就得

成個timeline觀念都唔同

綠石唔係玩平衡宇宙
係將時間返返過去，就好似vision咁爆左石都格硬比綠石整返出黎，偷完石又齊石，即刻玩綠石啪手指搞店，大戰都唔洗打

係現實世界入面得10秒內回程時間
但ca過左 所以代表到ca現代返左回過去已經好長再返黎已經遲左有影響咁變老

你真係無認真睇
你改變過去影響唔到將來呀
kill baby thanos 對主線於事無補

主線攞完石唔還
就算過去線有黑暗力量入侵都唔會影響主線
只會出現黑暗入侵既新平行世界

如果主線唔還石既 古一果個世界發生咩事都影響唔到主線

明未呀 呢到根本畫公仔畫出睇

其實第一個觸發成件事發生嘅係咪麵包車入面果只老鼠
如果冇佢撞一撞部機 am就唔會出嚟 ca佢地都唔會去搵im
雖然依5年im都有繼續搵解決方法 但係始終都要am拎時間旅行出嚟佢先會有突破
最大功臣係只老鼠

我都想知
我自己諗就外星科技高級D 掛 同埋可能佢地都掌握到Pym Particle

宜家唯一爭論位係咪
CA返1970，應該產生多一個平行宇宙
唔應該會老左出現返喺Endgame宇宙？
除非佢老左專登返Endgame宇宙交盾？

有無諗過贏既方案係得im做到
dr strange見到既唯一

其實係 即係2019年既ca已經番左去 唔會再有冰封個ca 年老果個ca係睇住打iw 同endgame 甚至係佢都係snap被消失左5年 之後佢係最尾出現番

唉...究竟知唔知乜野係平行世界
支線就係支線
平行世界就係平行世界
兩樣野黎

無石 過去時點就會進入無石對抗黑暗既景況
而唔係同時出現兩個世界 一個有石 一個無石

唔好以為人地劃條線出黎
就以為係講緊平行宇宙先得嘛

連幅圖講緊乜都唔知

咁姐係sharon carter係隊長個女?

同埋理論上應該得一個主世界會還到石
其他未來都會失敗 所以冇乜可能會有其他隊長還石

Dr個句係包底 唔俾你地咁ff
其他可能性只會導致失敗

我都係咁諗 如果唔係變另一個bug

我唯一可諗到既解釋只係宇宙科學已經超越地球科學，Nebula機械人叻過地球科學家

第7點有保留
1.出發前已經講明唔可以改變人同事 佢明顯已經改變咗
即係最少已經分裂咗做2條timeline
2.如果有2個CA 咁而家個CA正常回程要着白衫同埋係部時光機器上面返嚟

對新支線有影 對主線無

Sharon唔係peggy個姪女黎嘅咩??

但根據佢個講法
就算返到"過去"都係影響唔到"現在"呢條timeline
咁點解隊長返左"過去"還石
又冇由量子隧道出返黎
但最後係"現在"呢條timeline出現返

綠石點會唔玩平衡宇宙，dr.套戲好似講過架喎

又用呢句嚟包底上集唔俾斬手 starlord唔搞屎棍又係咁

係 所以成個終局都係講個唯一
無人解決到

又係喎，如果考慮埋得一個打低thanos既時空呢樣野，咁去還石嘅ca理應只得一個

有幾奇
地球iron man玩左咁耐warp都只係理論
但外太空warp架架船都有

套戲有個好抵讚既位 就係解釋呢個故仔既time travel
由Ironman 講time travel問題係不可能 到hulk解釋wm既理論係唔正確 再ban佢其他time travel既戲係唔現實 到最後 古一直頭圖像化 解釋整件事 全部都好似答緊fans既問題咁 解答得黎 又唔會覺得特登

係你唔知呀
你講得出過去時點會無石對抗黑暗力量
改變現在

就知你連kill baby thanos 改變唔到現正都無睇啦

除非有另一班人黎係依件事前 再做過新支線唔比未來發生唔係就無了

唉...改變過去時點 係唔會影響到現在時點
呢個大家都已經有共識

而家講緊既係借左石後
現在時間點問題解決左
但過去時間點無石 就會被黑暗入侵
所以 hulk要盡快還石
係要避免過去時間點無石用
發生被黑暗入侵情況

呢個我上面講過N次

都唔明
點解又要翻炒

有無巴打玩開玩具
bandai出錯晒

sor 記錯

好彩尋晚睇左
一朝早返工 隔離位港女同事就係到劇透
仲話對套戲好失望 睇預告就睇哂套戲
心諗 佢係咪真係入左場睇架

點解無人提過今集thanos斷手都係彩蛋位
之前玩過好多次

自己開返iron man 1聽啦
小事

導演都知唔講死個結局
成班ff撚會出黎屌點解iron man要死又乜乜77
講死左係唯一 有咩事大家同我收聲

你意思即係avg3 vision爆左石後 其實有個新宇宙出黎，而呢個宇宙係無vision粒黃石？

Thanos用綠石還原出黎啪手指係另一個宇宙？

Sharon係侄女黎架喎

你係咪致敬緊Antman...........

Travel heist唔係時光機
支線唔係平行宇宙..........

你係主宇宙(Avg4) 時間點睇脫離左主宇宙既時空咪叫支線
你獨立睇返avg4 時間點 同新支線宇宙其實咪即係平行宇宙囉

thanos點都會再存在因為thanos有出過世
殺左thanos一樣其他run緊既版本係到

錯開架啦

記錯

[完全個人感想！唔撚客觀攪gag成份多！ok！]
總結 iw+eg 英雄功績排名

Grade S >
Dr Strange 真正神級軍師，無佢輪撚硬

Grade A >
Tony
Captain
Black Widow

Grade B >
雷神 (肥左跌grade)
Hulk (技術上Tony唯一幫手，點都叫幫手整時光機，確立量子通路可能性去勸Tony，o拍翻一半人翻黎
CM (我知有爭議，但冇佢救tony同趕翻黎開地圖炮輸撚左9世啦)

Grade C >
太多，唔打晒，總之出過場就計

垃圾債卷，環保回收再造都廢撚事，火化都晒gas有佢自然腐爛級>
StarLord

過去無石用就已經係個新平行時空啦
呢個無石用係唔會影響到主線呀
主線avengers佢地仆街d唔還石既 根本對佢地時間線無影響

你知唔知自己解釋緊咩

就係呢樣，返去還石唔返2023
應該係產生多一個1970存在2個CA既宇宙
一個冰緊，一個溝女

我地睇開果個宇宙唔應該多左一個由1970等到2023交盾既CA

每個平行世界都係佢地既主世界 失敗嗰啲時空自然冇還石呢一步 但成功既都唔只得一個時空 可以話有無限個個人見解

Yes, don't forget Valkyrie is now Queen of the New Asagard

我邊一句有講過話改變現在
唔該你quote 出黎
我一直都講係改變過去時間點 係唔影響現在時間點
古一講緊 係無石過去時間點會出現黑暗入侵
邊一句有講過影響現在時間點

唔好睇D唔睇D

其實點解咁多人睇唔明CA變老出現返果幕，一個二個話CA由時空A穿越去1970年同peggy一齊生活，然後一年一年咁生存落去，直至時間同時空A一樣，然後斯斯然出現返無用時光機，我覺得呢個講法超錯。

第一，套戲一開始講，無論回去過去做乜野事，都唔會影響現世時空A的事實，所以CA去1970時時空B一齊，就算活足咁多年，都無可能會自動同時空A接軌的。

而且CA帶返一個時空A已經無咗嘅盾牌返來，證明其實佢切切實實由一個改變咗嘅時空B帶返來，至於點解唔係返時光機儀器果位出現，其實由IM同CA由2012紐約同1970年神盾局總部，都已經證明只有夠縮細粒子，就可以揀穿越時間同地點，所以CA變老後由時空B返來時空A, 都唔一定要揀返時空A時光機個位，為戲劇效果專登揀附近長櫈懶型咁等人發現一樣講得通。

至於時空B仲有無以後時空A所經歷過事件，其實CA自私咁決定同peggy一齊，一定已經產生咗一個同時空A截然不同平行時空B出來，果個時空會唔會搵返原本冰封CA, 都影響唔到時空A, 發生咩事只有玩完時空旅行嘅老CA自己知。

wanda都有a

琴日睇咗
好震撼
由兩軍短兵相接開始一直高潮到完場
但係真係好唔捨得

另一個正位既係 avg見到cm咁勁都比Thanos打爆 再打im望住ds既絕望樣

一早有劇透

想問下上集shuri copy vision粒石條伏線係咪完全冇交代到

擺明入場㩒電話去厠所同人傾偈瞓到完場

無 大陸劇透拎黎作文

依d人

講得好呀! 呢篇應該紅字置頂啦

咁俾黑暗力量入侵咪新平行世界囉
你連自己想講咩都未清楚

time heist唔係時光機

記得之前kevin feige講話話infinity gauntlet 唔係得一隻
咁今集Ironman 整既呢隻係咪都算infinity gauntlet

最同意呢個解釋

唔係copy，而係想係vision度安全地切粒石落黎收埋佢，但最終失敗，石比thanos搶到vision死左，所以case close冇野再駛交待

好似話佢憤怒值(心情狀態)同攻擊力成正比例

不如你解釋下支線同平行宇宙嘅返別
你一句撻埋嚟話唔一樣就完 咩解釋都冇

所以咪講緊佢即刻還就將有機會出現既支線（平行時行）撥走

佢唔還既
就會存在
A主線
B 無石對抗黑暗力量既平行世界

佢畫公仔畫出腸啦

仲以為Antman爆炸果度會同漫畫一樣佢要被炸死 好彩唔係

仲有冇果篇文條link

我看得今集嘅ca同agent of shield fitz情況有少少似
咁樣睇兩個ca其實係有可能
話唔定老隊長未必係我地認知個個隊長

現代隊長喺另一邊做過咩無人知 2014nebula都可以照樣傳送番去現代

但有人話要番去原時空只能夠經大大部果個儀器

冇話copy 淨係話安全分離

同你想法類似，假設老CA係穿越過黎交盾就冇Bug
但套戲果幕拍到好似係老CA係喺本身宇宙生活到老咁

其實有冇講過thanos把刀邊度黎？由咩整？
雷神鎚同盾開合體技都無損
代表thanos 刀力量上勁過雷神鎚？

咪撚亂噏啦

果篇其實幾好
要拍5個鐘

班女一齊想整a-force
同埋MCU應該係電影版616主宇宙
今集做嘅所有嘢頂多咪又係多咗幾個平行宇宙

有冇人忽略左Logan狼人無出現

最估唔到係隻老鼠放番ANTMAN 出黎

但真係好想討論下 thanos大軍,

現在點既thanos 被殺, 2014 既thanos 大軍又比IM 化灰, 咁2014 個時間咪唔會有無限之戰? 係唔係有BUG? 有錯插細力D..

私心覺得antman 應該要有更多發揮機會, 前期靠佢去推動劇情, 去到中後期要比番d戲份元佬所以戲份大減
同埋wasp既發揮機會都唔夠多

我想知點解phase 3最後一套唔係呢套係spider-man

唔好玩膠

唔還石嘅
1970s
New York
asgardian
2014
幾條line一齊仆街
跟唔返原本歷史
古一開頭唔肯借石同叫banner一定要還石
就係確保自己條timeline可以跟返正史行

Ca同Im 係new york大戰得佢地講無antman講
心諗真係 明明antman咁大貢獻

交待返後續，等大家唔洗估估下

Bug鬼
果度已經變左另一個宇宙出黎
2014打後冇thanos ge宇宙
好似係

黑豹同佢民族,加奇異博士出黎個下起哂雞皮,
仲有好感動,咁多英雄最後一齊出黎團結打大佬,真係眼濕濕。
im個女好得意好靚女,可憐的im........向im致敬!!!

起碼有個係2014之後冇thanos既宇宙

Starload >>>still fucking piece of shit

果兩個合作左咁多年, 係佢地眼中antman只係一個傻仔小偷反正果d科技又唔係呢個antman 研發出黎

yes
但唔還既對呢23套戲一路發展既timeline係完全無影響
因為改變過去唔會影響現在

只會搞死200x古一果條時間線

包車都得不過爆左

隻米奇先係成套戲關鍵

咪係冇人理佢咁滯
Antman一返黎就係個笑點，全部人得佢唔知發生緊咩事同講緊咩野

連Gamora都認唔住問Nebula：下？呢條垃圾係我條仔？
唔怪佢得最後走鳩左

有無巴打絲打有印象， ca好似其實見過老peggy

如果直係咁推理老ca 隱姓埋名，peggy姐未全場忍住，心諗，你個分身係隔離房

黑豹就不了

agger唔還古一就有排搞

antman個角色就係似d人冇睇開marvel就特登睇av4 咁，睇到1999

我都贊成依個係最合理嘅解釋

但一涉及平衡宇宙，就會有個問題，隊長點樣可以選擇去番時空A定時空B嘅2023年呢？
如果經番時光機儀器就可解釋番點locate佢本身嘅「宇宙」，但明顯佢唔係直接係部機出番黎

其實係咁多集落黎都傻開,個定位(熱血衝動傻)已經番唔到轉頭,只可以傻到尾
連演員自己都話搞到成個戇鳩仔咁已經冇乜意思
唉但其實佢又真係幾可愛

Antman同DS同lv 啦 冇佢就冇時空穿梭呢個概念

因為隊長最後出現左

Dr strange冇time stone
冚世界鏟

pepper經過im3之後其實佢自己係咪算係有能力？
噴火？

以peppy同captain性格明知Hydra仲係度可以忍咁多年唔出聲反先奇，不過算我等羅素兄弟解釋

到左endgame仲要睇佢跳舞果到真係睇到好燥, 多謝wm打暈佢幫我順番條氣

想問下雷神係堅增肥左 定ai整？
勿插

可能喺個邊做九頭蛇隊長呢 邊個知

一係揀佢一係就要揀棵樹呢下真係好正
Nebula冷面笑匠

呢幕係時空A
老CA去左時空B同Peggy一齊左，時空B就唔會出現呢幕

Cg

gamora爆佢蛋蛋真係大快人心

著膠衫就得，唔駛用cg同增肥

其實有個好撚大bug
中間講到將antman邊返細個咁易
最尾將ca變返後生又得
或者將佢條女臨死前帶返黎再變到佢後生返又得
其實係好撚有用既發明
純粹真係ca唔想拍落去

CA2既peggy係冇同Endgame CA生活到老
一齊生活係另一個平行宇宙

錯得好離譜
thanos無帶過舊手套囉

peggy姐其實心諗，不如一老一嫩都要哂

隊長就係想好似正常人咁生活，先返過去慢慢變老

咁連Hottoys都錯，唔止笨大

Captain咪講左佢要過Tony叫佢過既生活
為自己已生

同埋佢都知另一個自己會救世
唔會搞事 專心做番自己

反而你可以話唔公平Cap可以有50年快樂既生活
Ironman得5年...

Hail Hydra

Cursed by knowledge

有巴打有一個推論，係老ca還哂野，留係到隱姓埋名生活，之前我地睇嘅劇情照常發展，等青年ca翻去還野，老ca先行出黎交盾

如果出BD加返幕老CA穿越返主時空交盾應該清楚Ｄ

心情未平伏, 今日都冇心機工作

Tony未俾人綁架之前已經爽咗大半世人啦

真

重點係 現代隊長係咪2012年b世界隊長降凍個下傳送番現代呢

其實嗰5年佢都未必真係完全enjoy 雖然話就話生左個女 但始終一諗起蜘蛛仔就點都有條刺喺度

無話公唔公平嘅
換轉係Cap有得啪手指佢都一定會義無反顧咁去做

電影公司都唔會提早俾晒所有資料玩具商啦，一陣外泄就

但係ht夠時間改
bandai就出

理論上唔會，由本身宇宙既CA返1970生活已經係產生另一個宇宙，本身宇宙唔存在一個生活變老既CA

只要有綠石，全部野都可以逆轉

一必都係睇編劇點up

我戲都未入場睇 追呢個POST都追到11 點搞呀

但其實過完正常人生活可以變返後生繼續打落去 唔洗傳位
只係想講如果佢唔想退休都仲有得兜
同埋重點係返老還童呢樣咁有用既野竟然俾人無視

個人意見 CM漫畫原設個髮型 根本冇乜邊個女星係可以carry得靚
先入為主反Brie係女權+西面嘅話 佢留長髮你地都係有位入佢

咁你要好認真睇套戲

你當睇仁醫個結局咁
A去B世界生活 B世界隊長走嘅時候 A就行番出黎交盾俾B Wilson
B去C C去D 一直complete the loop

個唯一就係綠石都搞唔掂

對住Tony條屍回帶

重點係得一個隊長要還石 其他世界嘅隊長唔使還石

Cap一早就就犧牲左自己時間 朋友 愛人
只不過今次好彩有得refund

都知你會咁講
我就炸9哂啲石佢

其實綠石回帶 佢咪會廢左個snap 咁thanos 都唔會死啦

thanos暫時死左
2012-2014

所以咪話隊長還綠石個陣古一幫佢復原個盾
當守承諾之類 幫佢還原

好耐之前講過Swinton如果唔做古一都可以做CM
就係因為佢Carry到原著嗰隻咁短

一開始隻老鼠係MVP

原本cm入到隧道就有得救

yes
呢個就係主線A
Cap番到過去結婚無影響未來既呢23套戲主線
但有bug 因為peggy老公唔係佢
但其實呢d小bug 但唔影響劇情
又令觀眾皆大歡喜既小問題
我覺得marvel studio 係專登既

上面巴打有平行世界B
就係由Cap 番到去還石 再去1970開始
個結局已經係B時間線
呢條時間線A1234都存在
由Cap番去還石先出現呢條線
因為Cap同peggy結左婚
咁就無bug

但我偏向只有一條主線A
+ 迫於無奈2014年無thanos
+ 為開展disney 電視台而生既2012 Loki線

一開頭marvel studios個音樂係咩？
Im同nebula係太空船個首，thx

直頭可以回返5年前，thanos無石既時候先發制人，或者搵個呀豬呀狗啪死thanos大軍

一切都係睇編劇點up 有綠石就無敵

我自己腦補佢夾埋pepper同morgan扮死呃哂所有人算了

有極限 ancient one就係例子
佢用time stone避極個結局都係同dr strange睇完雨之後死
即係命運係mcu黎講唔係時間管豁範圍內

後尾醫番好，無左能力

而家原本timeline 最後 地球係冇左time stone
其他石相對黎講就話無所謂 因為原本都周圍交黎交去
但時間石就係一路以前由古一keep住
DS2 故事應該講呢樣

但要confirm係 A世界嘅cap一定要去到有無限之戰ver嘅世界先咁玩到

套戲D首尾呼應
IM發現time travel係可能之後
話佢或者應該放低件事"go to bed"
pepper就反問佢"but can you rest?"

然後到最後pepper話tony終於可以take a rest

都係覺得brie4正d

果個世界ca幾好打

同一速度同一位置出現，
復活1秒就收

可以對單一樣野回帶

所以老ca 一直都係第二個時空既ca
我地睇嗰個ca 就走左去成為再另一個時空既70年前既隱姓ca

如果係咁hulk都可以用依招救nat
最屈係soul stone

我尋日睇完之後到依家都平復唔到

有機

點解個個都話隊長一定同Peggy 結婚

其實最後sam問隊長
隊長都無正面回應

但dr strange入面有講 人嘅命運有極限

正如你上半PART 咁講，其實CA 只係係一個新既時空度同囡囡生活，所以道理上就算佢還晒啲石，都唔應該出現返係自己本身既時空。

因為CA 已經去左第二隻時空無返到黎，所以只會係CA 啪囡囡個時空度有兩個CA, 而唔會係依家果個。

不過其實都可以有幾個解釋既方法：

1. 古一同HULK 有提過拎走左一粒石就會產生左一條分支，所以我唔肯定其實佢地還完石係咪所有時間線會歸一，變返同一個時空，如果係咁就可以解釋到點解CA 可以老住咁出現返係佢自己個世界。

2. 又或者其實每個佢地去到時空做緊既野都一樣 咁佢就有兩個CA 係所有時空，咁都可以解釋到。不過如果係咁就解釋唔到點解殺baby thanos會唔work, 因為個個時空都應該一樣。

3. CA 其實係老左，之後自己用time travel 隻錶返返去呢個時空搵返佢地，因為佢之前都同tony 自己用隻錶飛返去1970, 所以都講得講，但係有可能佢呢幕已經係第個時空，因為每次travel 都會產生新既時空。

不過其實佢無好完美咁講過啲時空，其實都係幾含糊，所以CA 老住咁出返黎想點講都得。

BTW GET 錯勿屌，純討論

老隊長無名指有戒指

最尾咪同peggy跳舞

但成功既都有無限個平行宇宙 遠遠多過1400000個

得棵樹同佢揀

咁還返晒啲石之後，就要可以再經歷A 宇宙？但如果唔還的話，就真是改變了現正見到的A 宇宙吧？

睇到呀 sam咪問隊長
隊長咪話自己過左正常人既生活

3000 有咩意思？

但成功下嘅結果只有一句
Iron man必須死
過程係咩都好都會導向呢個結果

yes
如果cap係同第二個結婚既
咁佢一路都生存係主線
只係隱居
唔會因爲佢番去有兩條時間線
呢條主線一路有兩個Cap

老cap等冰封cap番去還石之後先出黎

個盾既問題
我相信未來講Falcon做cap既電影會再補充

老CA有戴結婚戒子的

佢地咪話用石啪手指會有好多gamma radiation既，infinity war同end game係地球加埋都用左三次，會唔會可以用黎做突然有部分人/ 下一代受到影響有基因突變，可以順手link落去xmen條線...?

文科仔黎，我唔知d radiation咁講通唔通 淨係有少少印象有個idea係話xmen好似現代受radiation影響所以多人有咁既突變，咩同當初d人變藍眼綠眼原理一樣 屌細力d

hulk解釋過左返黎既時間已經可以接受

我理解係＂一直睇開既宇宙＂既CA＂去還石之後隱姓，喺＂另一宇宙＂老左先返＂一直睇開既宇宙＂交盾

姐係你覺得而家我地睇緊嘅主世界都試過借石還石?
但係dr strange同古一好似無咁暗示過
甚至過去嘅古一聽到hulk話strange主動讓石比thanos
過去古一先比舊石hulk

攞你命3000

......咁慘

無 摩根同im講愛你3k
Im 同返老婆講 你可能得500～600

有冇人同我一樣好期待隊長嗌 "Avengers...Assemble" 果下
但係果下assemble好似唔夠大聲唔夠霸氣

老實講Brie就一定唔係d無死角靚女黎
但我鍾意呢type女仔

面型同身型問題，brie腮骨大冇頭髮遮住再著緊身衣真係非常唔好睇...
面尖嘅人 e.g. scarlett johansson就算短髮都好好睇
唔駛講佢女唔女權西唔西面，brie夾captain marvel個造型根本就唔討好

係 無得逆轉既結局
nat 仲有得講下

有巴打明我意思

插返之前時序咪得，Cm都係直接插落IM之前

平時啲人同條女講i love u 都無乜意思架，純粹sweet，同埋變左做佢兩個之間先有既message, 然後整死佢咪再傷感啲。

現實時空：洛基、bw、tony 等人死哂無復活
2014時空：thanos 等人一早死哂，咁上面D人唔洗死洛基電視劇應該係行2014時空？

咪即係i love u too, i love u 3嗰啲既加強版

估唔到pepper都咁揪得

著埋套suit J死人

有冇人覺得佢會蛀牙 食完雪條求其抹個嘴就訓 牙都唔刷

米奇老鼠（迪迪尼）救宇宙

(鳩估)
I Love U
I Love U too
I Love U Three
I Love U Four
咁由3歲玩到5歲差唔多去到3000

呢個髮型咪令佢似足一個SJW
btw佢個短髮係CGI定咩嚟？見訪問佢仲係長頭
好撚亂

唔係無可能
Banner都係因為Radiation而變成Hulk
只不過真係咁寫嘅話都幾on9吓

其實得既
但X博士 狼人呢d設定 好難係現代叫佢地異變出黎
你睇番狼人直情無可能 佢係戰爭武器黎

Me too me three...me 3K

+1
如果 gal gadot黎做cm唔知會點

無錯，綠石一日存在，所有錯誤都可以糾正

Vision 爆石都可以比thanos 還原返

AVG4 : Start Game

佢同Tony背對背打怪果下好正
雖然得幾秒

有一幕
CA左 THANOS軍右
wide shot

Btw 摩根佢都幾靚女

應該係 有spacestone再搵石

講緊係成功去到還石呢一步既時空 都有無限咁多個
不過算啦 一涉及平行宇宙就真係任佢舞 睇得過癮就得

狼人最易搞 一日有軍方一日都寫得出狼人
係x博士班超自然人難搞d
不過唔驚啦 wanda同quicksilver都整到出嚟
要兜唔難

明明一直都講唔會改變過去
CA一定唔會同到主宇宙線個CARTER一齊
亦都唔存在還石＞老呢個loop
但最後又似係主宇宙線到老
定係冇show到老隊長回歸解除時空衫果下

應該係2012偷左space stone 再走甩
專登用A4開條時間線俾佢復活

Disney好想搞個自己既Netflix

都有限制既 命運既野無得搞 上面有講

打左血清加gamma先變

Yes 特登既

咁dc狗會笑佢唔夠大波

p.s.

我覺得brie larson做cm完全冇問題

認同，因為冇交代Loki 帶住舊石去咗邊？

其實要自補都有，im頭幾集未有個未填色嘅盾出現，其實汎金唔算超稀有，剩係瓦干達 流出都唔小偷又得，自己整又得，得左

我記得當時loki偷左粒石之後走左 但去到雷神返去拎石既時候 loki已經係監獄裏面 咁其實當時loki已經俾人捉左or雷神去個條時間線係另一條

公布左年尾美加開始run，月費大約hkd55蚊

可能stay耐左既反效果
hulk講果句

加返老CA喺新宇宙穿越返主宇宙已經清楚曬

舊模

隊長個盾係tony老豆用汎金同唔知咩金溝出嚟 全宇宙得一個 吸力勁d同仲硬過普通汎金

唔同時空做唔同野

直接搏番二戰條線，再由神盾班特工輕輕帶番博士出黎打二戰咪講得通

2條唔同

1. 小Bug 但皆大歡喜
2. 你最尾睇既結局已經係由Cap還石開始既平行時空B
3. Cap唔係同peggy結婚
4. Cap俾綠帽Peggy老公

呢4點都解釋到Cap係主線變老 又同carter 結婚

平行宇宙論置頂please

其實Bucky好似一早估到cap走左就唔會再番黎 然後Hulk數完5秒之後cap都唔番黎 咁大家都知咩事啦

Thx 巴打

2戰科技黎講好勁
現代要duplicate應該唔難

咁佢食咗peggy,係咪即係唔同咗時空，咁佢正常應該番唔到黎架喎

片尾個Nicky fury有機會係CGI整
原因: Samuelel Jackson演員合約淨翻好少出鏡拍野quota，Marvel要用得其所

上面有巴打話係ca去左第二個時空活到老 之後再傳送返黎我地睇緊既呢個時空交盾 就解釋到carter 個疑問

想問點解d石有時掂得有時又掂完會死好似red skull同starload咁 一拎上手就好強既力量上身 但有時又就咁拎都得 好似hulk就咁拎時間寶石又冇事

佢睇咗1400000個可能性入面有呢個唯一成功嘅方法，
但係果1400000個可能性係咪就已經係所有可能性，定還是係佢當時只夠時間/有能力睇咁多個？
咁假設可能性唔止1400000個，又會唔會有其他成功嘅方法呢？

仲要background d光係cap果邊

我咁睇
首先大家都係一齊同一時間由avg4呢點翻去過去
所以loki係avg1時空偷走左space stone係唔影響到雷神翻去thor2個條timeline
但loki偷走左space stone個下已經由avg1發展左一條新平行宇宙線出黎

其實咁多人拎住隻手套通街跑左半個鐘， 點解傳到去Tony 手上先要佢啪手指

想拎黎做wallpaper

重點係唔見咗條配方 所以整極都整唔番呢隻盾
唔係話duplicate就整到 點都冇原裝咁勁

ok

其實只要之後套外傳講loki短時間內，無產生大事件嘅情況下比avenger捉番，就可融入番main stream嘅時空，而無引發新嘅平衡宇宙

呢個解釋都可以，即係主宇宙CA返去果下已經冇再出現，只有喺CA留喺1970生活既宇宙先有還盾呢一幕？

咁駁故法無得講

巨大能量

都俾人打到瀕死想放棄，仲可以有幾霸氣...

你咁講法IW片尾個Fury都係CGI嚟啦
Robert Redford Nat Portman呢堆咩約都無嘅又係CGI嚟啦

古一講話hulk早左5年黎 又話strange係best of them
係唔係古一都用time stone睇過未來

佢地本身係想將啲石還返先
點知中途比thanos搶返個手套
最後先要tony落手

你過程可以唔同 但一定要iron man犧牲
呢個係必然下 其實同唯一解冇分別
你中間可以唔同

本身冇人expect過啪
係DS spoiler左比tony
佢先知this is the way

咁一路以黎發生咁多事佢地係邊
佢地唔係Cm 走左去宇宙wo

Captain 2 hydra架船都scan唔到佢地

Mcu 地球線太成熟
你睇CM 都係怕前傳式電影
唔係都幾難自圓其說

其實vision應該有得復活 黑豹個妹應該有保存到佢d資料 如果唔係點拍電視劇

題材係大把，
但睇開嘅角色同演員越來越少，
要重新同觀眾見立關係，唔係咁易

10年最後一集總結, 叫佢客串一下都願意啦

盲嘅都見到有隻結婚戒指

等gotg3解畫

又可以出電影

呢條線專登開出黎for Disney channel既
食住AV4尾水
一出Loki Scarlet Witch大把人subscribe

都無講過2014 thanos大軍係死晒, 你唔比tony許願係叫2014 thanos大軍驅逐出2019時間點架咩。既然我地都唔知, 就唔需要去腦補咁樣會唔會產生出新既平行世界

有睇《奇異博士》應該都會知有關MCU既時間概念, 而古一係avg4入面佢

其他人啪都唔係贏既結果
dr strange食花生

係咪冇交代過點解CM冇變老?

專登留返條尾，應該係美劇交代

有冇BW嘅FANS
BW就咁係上半死咗之後連葬禮都冇
明明都係元老之一
勁心痛BW 個角色勁悲劇 佢咁嘅結局
好多人睇完都唔記得佢已經犧牲咗
雖然我係IM鐵粉 但都幾鍾意BW
兩個我最鍾意嘅元老都死咗

其實將來 e.g. 2020 仲會唔會有石出現？

假設我地睇既宇宙線係A, 一去到2019就會出現隊長還石

其實最癲係，人類竟然集齊到咁多粒石，仲整到Gaulet去用粒石，仲要收哂成個Thanos軍隊既皮，正如Thor 之前所講，全宇宙都會知，地球已經係preparer for higher form of war。
黎緊好好奇地球會有咩新英雄幫手，
Cm Gotg Thor 已經走哂
反而我覺得phase two就係想將setting放翻喺SPACE? 畢竟phase one都用咗好多情節去帶入space呢個setting，我諗就係想過渡去講太空宇宙。
例: gotg遇上Adam warlock

只要avg1/2重要大事既時候，佢地係另一邊打緊佢地既故事，就可以簡單解說佢地唔在場

即係你可以黑豹俾手套gg仔再俾cm
Gg仔俾黑豹俾cm
Cm俾gg仔再俾黑豹
但埋尾個結果一定係會去番iron man啪手指犧牲自己先完到場

由Tony去救universe真係最恰當
現實都係IM一套片救左成個MCU
冇IM就冇A4

最尾you can really take rest now呢句都有好深含意
戲內戲外意義一樣

你入場留心睇多次啦

邊個啪邊個死呀

雷神有stormbreaker都唔夠冇石Thanos打

屍都冇點樣喪禮

係，ds1個時都透左古一係一路睇住ds，亦都預視左自己死亡個moment

其實都係為班因劇情/現實原因唔會再出現既英雄完夢
時光機個度已經串緊大家唔好信電影電視既理論 跟手佢再都作一個理論出黎
最緊要係你信 先可以睇落去

俄羅斯練膽大法

我覺得班xmen真係要兜嘅話會比hydra收埋班人 而且班人9成係hydra整嘅 咁無理由會scan番自己d人 或者叫兵器

而且個陣hydra滲透哂所有地方 秘密整xmen都唔難
睇下wanda quicksilver

有中文字幕即比錢

我覺得佢個樣最fit最襯 依家個短髮look 勁型 care到個角色
之前一直麻麻佢

原本係還石就完無諗到nebula call thanos+大軍

古一更加講過 人嘅命運改唔到 即係ironman係成功嘅關鍵
同時係佢係呢個世界嘅終點

老CA 番到去1970隱居
同時間有另一個CA冰封緊
一路發展到A1234

除非老CA走去干預 例如早d去救冰封自己出黎
唔係既條線唔會有平行宇宙 一路都係主線

跟本為開劇整出黎喇

本來好易明,問題係年老既巨腸又出翻嚟

呢個好笑

佢都係腮骨大，外型上應該都係咁上下效果，同埋佢金髮好似會好奇怪...
btw佢做ww紮髻果時都係麻麻地，係之後放返長曲髮落嚟先勁正勁有女人味

舉例，如果一開始，DS唔比粒time stone thanos，都無人會啪到手指啦，但地球一樣毀滅，thanos會繼續殺落去，無人阻到，明唔明

我諗起mr and mrs smith

一個撚女成性嘅浪子
變左老婆奴都好笑啦

都唔expect個肥仔有幾打得啦 自暴自棄5年
比佢操番2個月都唔同啦 可惜冇呢支歌仔唱

學校都可以係冚家剷

但佢同paggy結婚已經干預左啦

其實cm走個幾月 地球做量子齊石都係一兩日既事 所以遲大到

Thanos就算集唔齊6粒石 佢都係會殺到一半生命 只係相對慢好多咁解

其實新x-men係可以話經過avg4後有班人開始突變，唔駛攪咁多野啦

d timeline

vision唔係比人啪

見到呀 咁大個shot
但sam問佢過成點
佢都無正面回答係咪同左peggy結婚
可以同第二個結
跳舞只係完左個心願

咁當然最好係隊長同peggy結啦
但你地又話bug 又話peggy結兩次婚
收埋兩隻佬

女權

但佢地能力太勁
有一半都可以屈Mcu avengers機
你一打 Avengers一定知

好難搞 最大可能真係Spider man式
畫新時代既xmen

美國隊長=/=強化人，而係個精神

Gg俠遲早俾marvel食番
Dr strange冇咩fans
你擺cumberbatch出黎已經大把女出住水黎睇

peter就留番far from home佢地講解啦 一定會講 呢樣我又唔驚

葬禮嘅意思都係大家一齊懷緬同致敬(壯烈犧牲)個死者姐
唔一定要有條屍係到
墓碑又冇 鏡頭都冇
得兩句對白輕輕帶過

Sony跪撚低咗啦

消失左嗰啲人都要讀返嗰五年架跳班咩
不過我覺得hulk應該reset埋時間去五年前

但主宇宙曾經出現過侄女sharon
如果最後老ca其實係同peggy喺主宇宙一直隱姓地一齊，咁咪應該無左sharon？變左改變過去影響到而家，咁就違返左唔影響現在嘅time travel tjeory

會唔會其實同peggy一齊係佢自己新開嘅平行時空，佢同人過完人世先搵辦法返黎呢個主要時空

唔係唔同方法既平行宇宙 係一模一樣結果方法都會有無限個平行宇宙 只要隊長選擇返去 嗰個平行宇宙就會出現 而嗰個宇宙既發展一樣有無限個平行宇宙 一樣有成功既結局 一樣有嗰個宇宙既隊長選擇還石呢一步 無限loop 無限可能 無限咁多個宇宙

睇到2012 既avenger 叫hulk 行樓梯就覺得好搞笑
Hulk比人bully, 唔怪得咁憎地球人😂😂😂

我都buy佢係跳完舞同第2個結, 佢都話過得好開心, 即係無論同邊個結佢都係好幸福咁過左一生

好似比達對悟空咪咁咪over 9000

老CA一定係片尾還石個件
佢還完石番去同Peggy跳舞已經産生左另一個平行世界

而呢個平行世界一定有兩個CA
(還石CA+冰封CA)

但冰封CA有冇解封同之後發生過啲咩事就得還石CA先知

照計就冇解封
Peggy見CA番左黎仲會繼續揾架機咩

但佢叫Avengers嗰吓好正喎
如果Assemble太霸氣會好似戰狼300

黑豹舊年票房大收，幾多黑鬼支持，民族電影咁

Vision 唔係生物

有意識既機械人 理論上啪手指都唔會變灰

thanos洗乜買呀..地下大把, 掃到你唔要

Yes
又唔會有bug

F4, Xmen, DP

問題係唔知係唔係”Peggy”而係其他女人
因為Sam問佢都唔肯Share

有冇人記得im屌ca話f coz we are not the PREVENGERS, we are the AVENGERS

你唔好唔記得,黑人果套戲比人推到點只可以話黑人市場好大
仲有GOTG係鬼B級角GOTG唔係果幾條友做真係搵鬼睇,得果幾條友夾埋先咁鳩咁好笑

咁其實大家都係討論緊劇本漏洞啫~

Sony得鬼閒同Marvel爭gg仔咩，舒舒服服等分賬好過啦。
DS IW同EG神到咁，已經爆晒出黎
GOTG已經變成一條大宇宙line，我估會不繼換入換出新舊角色去擴展新故事

Hail HYDRA

女紅一個發癲都殺左一半變種人，唔知將來會唔會女紅 Vs X-men

你重睇好過啦， hulk啪完都係廢一隻手， cm 重硬淨過thanos, 還石同啪手指兩件事無衝突， 咁點解cm 揸住隻手套咁耐唔啪

一早講左啦古一死個陣
佢同DS講:
I've spent so many years peering through time.

Marvel vs Capcom

先賣xmen
之後賣街霸，rockman

唔知Gotg3 係咪有雷神呢

一樣 兩大元老都死

所以咪有巴打覺得
由Cap溝peggy開始
我地睇緊既結局已經係一條平行B線

但只要Cap唔係同Peggy結婚就無問題

或者呢個bug根本唔會有人介意
硬推出黎痢家唔會反感

即係其實現代個agent carter係ca生既？？？

實有其他方法
但ds淨係喺個段時間睇到一個

講撚左幾多次係唯一解 一定要iron man收尾
點解班友重可以拗

睇呢個post 完全睇到連登仔嘅智力水平

Sony自己攪唔掂，7sin由第一代蜘蛛仔一直話拍，到今日都拍唔成

Sharon 同Peggy都唔係母女關係 姑姐黎咋

搞笑位雷神變左廢中，同班毒撚打機
另一個笑位好似冇咩人提，班納玩自拍，蟻俠無人識

2014係咪最大贏家
大boss無啦啦冇咗
好多人唔洗死

因為冇諗過囉屌
Ds都講咗贏嘅方法得一個 就係套戲入面嗰個
另外如果中途其他人啪咗 可能會失敗

係。

淨係想問 個time travel唔係要枝紅液體先到現世咩？點解thanos帶到成隊兵都唔同時空

因為啪手指唔係原本計劃 原本計劃係透過蟻俠架車送走手套 架車爆左 佢地先要選擇第二個方法 姐係啪手指

marvel講過GG俠先係phase3 ending,等緊7月
仲有幾時公佈phase4點行

咁都好嘈, 主角囉, 有咩點解, 唔通CM拿左手套直接飛走咩

都係角度問題 有d位睇勁正

no
過去做左啲咩唔會影響到現在
只會産生另一個宇宙

將支野俾隻大艦咪得

好像聽啲就醒目,唔好聽啲就卑鄙
講完啲句就作到幾唔合理都得

咁CA 同TONY 會唔會唔和好

有諗過唔係巧合係注定呢，佢呢個win過程係架車爆炸係必然發生

而且佢兩個唔係母子關係

可能全力開啟xmen系列
唔知佢會揀另一批角色做主角
但係用返狼人同x professor ？
希望盡快融合依個世界 好期待

講死左咪又係冇人聽係咁拗

問題係
agent carter
根本唔係peggy個女

呢個問題唔成立

重睇啦
咪話要返貨van入量子領域送石返去囉
點知個貨van鬼咁遠
咪傳波囉 就去到果陣架車爆左 im 先迫住帶手套
邊個用親邊個死

咁14年nebula點樣返嚟

事實上真係冇人識佢
得5年前喺SF變大之外都冇喺世人前響過朵

之前Amazing又重鋪想拍點知又fail

但真心覺得fail得太好，唔係咁就唔會有Home coming，冇Home Coming Tony呢個角色又未必會寫到做老豆呢個心理咁深入

索尼罪大滔天

前設係CA返去還石既任務
就係想消滅平衡既timeline

假設original timeline 既CA
返左去1970年還石

咁順應因為 冇左space stone 既timeline 就會消失

而CA就停留係original timeline 既1970年
由自己衰老

理論上只要解凍後既CA唔知道有未來自己既存在
歷史重演 到2023年又loop返過去還石同衰老
老左既CA就可以行返出黎 繼續生活 因為個loop已經complete 左

(依part 我9吹) 而依樣野 其實係要carter配合去做場大龍鳳
解封過去既CA 同令CA以為carter已經另組家庭
咁樣先可以確保CA可以係original timeline 既2023年返去1970年還石

所以可能個故事先冇講實carter 老公真正身分？

無錯 原本目標係送手套去量子隧道 係中間出左意外 變左Thanos搶到手套 而Iron Man係最近佢個個 所以就變左要搶返手套 收晒佢地皮先再搞

咪係 依家咁講都係大把人話點解呢個唔啪嗰個唔啪

唔係，總之今集返去以前做乜都好，都唔會改變過去21套電影既故事
只會產生Ｎ個唔同發展既宇宙
CA2既Paggy一樣冇同CA結婚
CA返1970之後結婚變老已經係另一個宇宙
過去21套電影從來只存在一個CA

你重睇dr. 啦
靈魂係醫院個時 古一睇哂自己嘅未來啦
點改變都係醫院死

美隊同ws都有強化過

如果唔係出咗CM 地球總動員都唔會夠冇石Thanos打

同埋大家如果留意到
美隊番去同宇宙B 既carter跳舞既時候，carter 係喊緊

即係cater 知情宇宙B個美隊已死，眼前既美隊係未來黎

之後可能美隊改名換姓咁生活落去（宇宙B美隊照舊溶冰番生）
或者孤身一人落去，因為carter 會同第個男人結婚
或者第個男人就係改名換姓既宇宙A美隊

至於佢點拎個完整盾比宇宙A既Sam
就唔係好明
可能係宇宙B比宇宙A既美隊改變左

以上純鳩up

唔該你再重睇avg3

更有可能未啪已經死

今年7月上?

咪搵左佢姊妹幫手

唔咁講，D人就好似之前D短片講蟻人入佢身體變大秒殺，Fan幻想可以有一萬種殺Boss既方法

cm比人彈開左無得啪 同埋手套未甩
係得im有方法過石 正正同dr 講既last一樣

應該變女權電影

Yes，Thanos一叫母艦開地圖炮已經炸到成班人死死下

個手套係tony整 應該要佢先可以咁樣一瞬間換套落自己度

一雞死一雞鳴 自然有新boss

同peggy跳咗part舞唔等如同peggy結咗婚架喎，象徵佢過新生活啫，之後可以分手再各自同第二個結婚㗎

其實有ebony maw係挽法術 但今集無乜佢嘅打鬥戲份

唔只一半 殺哂咁滯 係有幾個高階xmen先知發生咩事
例如神奇四俠兩公婆所出嘅仔仔

應該唔係啦，Time stone個運作同antman機運作唔同，time stone無平行時空

得wanda 夠

Phase 4 第一套好似係功夫片

咁駁故撚要駁有一萬種可能性佢都可以駁

上氣唔接下氣

其實就係普通嘅人格分裂，咁，靈魂都係得一個啫

點解要Tony死唔眼閉

avg3 thanos已經揸5石去頂紅巫

係因為連最撚勁既CM都搶輸左,然後Iron man係最近佢+有計仔唔搶手套都搶到石

但ds舉左一字就知個結局係iron man啪手指犧牲死
先完到endgame

計到太空船戰力 都係Thanos贏
真係打仗 Thanos全勝

Cap都無同sam講同左邊個結左婚
我都唔明點解一定要係peggy

IM見番呀爸果段，佢老豆臨上車果幕Jarvis都有出現

剛睇完好正

想問靈魂石唔係要攞最愛嘅野交換咩

黑寡婦跳涯

鷹眼最愛係佢
而黑寡婦最愛都係鷹眼？

個仔又係bug黎

撇開sharon唔係佢生哩樣野，咁CA正常應該唔會番到黎哩條時間線丫？

其實都係講以靈魂換靈魂

除左帶tony返屋企有咩作為

trailer得幾分鐘，套戲三個鐘，點睇晒成套？叫佢不如唔好入去睇，比其他想睇既人多個位睇仲好喇。

No
友情拍擋
親情

其實得兩個人去冇咩好駁
反而想問如果得一個人去拎 咁點算 又唔會自殺

loki avg1走甩左
即係將來仲會見到佢

比power stone偷襲
計力量power stone打人最屈

唔關Howard 事啦，1970年係講緊Howard 老婆臨盤在即喎，即係Tony 未出世。睇返Cap 3，Tony 大概係中學定大學時期，Howard 係同佢老婆要出trip而同唔到Tony過聖誕嗰一日死㗎

拎唔倒

還石唔係要消滅平衡世界
而係唔想為咗自己嘅世界，去破壞人地個世界原有嘅秩序，所以先去還石

戰神無敵

打爆太空船 唔係佢 Thanos撚會輸

friendship

Avg1提過佢地有野，之前黑寡走去溝hulk,去到avg2黑寡先知鷹眼有家人

Stark Industry 糖心風暴
阿女 Peter Parker 同 Harley Keener 3個上演stark industry爭產劇

仲要trailer絕大部分都係頭15分鐘嘅劇情

都無講過2014 thanos大軍係死晒, 你唔比tony許願係叫2014 thanos大軍驅逐出2019時間點架咩。既然我地都唔知, 就唔需要去腦補咁樣會唔會產生出新既平行世界

有睇《奇異博士》應該都會知有關MCU既時間概念, 平行時空一直都存在, 唔會因為你做左D乜而產生出新既平行時空, 而係你做左乜野選擇而決定你會去到邊一個未來。正如avg3入面奇異博士可以睇到1400萬個不同版本既未來, 咁亦代表其實至少有1400萬個不同既平行世界(佢無話已經睇晒)。

古一擔心既唔係增加新既平行世界同時空, 佢知道無左time stone會直接令佢呢個世界 (世界可以係整個宇宙, 所有時空或單純地球, 視乎古一到底要保護既係乜野) 因失去寶石而被毀滅, 所以hulk先答應會於原時間點還石, 而其他石頭有無影響其實無乜人知, 包括loki偷走空間石到底會唔會改變未來走向, 定只係令佢遲左些少比人捉返轉頭而無改變, 當然呢點都係無交待到。

最後CA如果根據MCU平行宇宙法則, 可能性有2:
佢係另一個平行時空黎既CA, 佢一樣經歷左另一場無限寶石之戰, 即係話原本個avg4時空一直都有2個CA, 亦即係話avg2入面, CA同卡達傾計果時, 卡達係一直都同另一個ca一齊。至於點解無人知呢件事, 只要CA同卡達解釋清楚, 以卡達同神盾局既力量要完美隱藏呢件事絕對唔係問題。
另一個可能就係, 佢的確係同一個CA, 佢臨死前自行回歸返自己出發前既時間點, 證據係NY之戰入面, tony同ca可以自行選擇再次行進時間旅行返到1970年, 同理可證, CA可以係佢果邊個平行時空生活完之後, 直接返回avg4出發個時間點做交棒

至於邊個先係正確答案, 就要等marvel解答

唔使宇宙文明 自己都拆到船 係輸比power stone

我消滅用得唔啱
應該係只將timelines 歸一

好中意古一同個演員, 可唔可以繼續拍DS2

反而想知導演拍左幾多個版本ending

成個角色都好撚型 好似呂布咁
一夫當關 萬夫莫敵
就算收皮都咁型

掟red skrull

我話佢唔好聽就卑鄙既意思係,
以後拍戲劇情點低智on9都好,只要加句no other way 就得

其實弱化得好
唔弱化變dc superman overpower

坐係到化灰
型到仆街 戰神級

不過遲到係真既 無人諗到咁快已經齊石

可惜係black order 求其幾個畫面就死哂同埋無全英雄combo技

係600-900max

仲要第2段trailer大部分都係用返舊戲嘅footage
我真係未見過商業片嘅trailer保密得咁誇張

下 好似一早知 人地個女仲叫佢aunt nat

鷹眼最愛原來唔係老婆仔女

原來之前傳 Taika Waititi 會導GOTG3 係咁解

奇異撚同im 都好型
Im 本身仲諗緊點拆好 奇異撚就同佢暗示只有呢一刻出動先會贏 之後im 就衝左去

佢每個說話都好似唯我獨醒咁
最唔想佢死

但都只係用左今次
而且收得靚就算數
係下下人要死拗iron man可以唔使死
我屌 人地完約唔玩 俾佢風光退場都唔俾

CA 最尾去還石, 真係好想知佢點還番 soul stone 比 red skull
還左 soul stone, BW 會復活就好了

power stone應該係打最強個粒
同埋無諗過thanos拆石打

thanos對gamora都唔係愛情啦
點解咁多人問

Red skull: 屌你 又要開工喇

五年前單打應該秒到thanos

古一個頭罩係咪穿崩 遠睇穿崩close shot 反而無野

所以叫你班垃圾學好英文架啦
原文係指loved one
你班垃圾睇中文字幕就睇成最愛
所以話 幾時都係讀書好
讀書果班垃圾連睇爆谷片都無得原汁原味睇得明

一揮把大刀，大軍即刻向前衝

果下型到
戰神果然戰神

我都覺 可能剪走哂

咁快11....

自己跳啦

如果出加長版就好

啲人真係好撚煩
人地設定就係要講到成功只有千四萬分一
成個過程都一定要咁run先會真係成功
佢地就話人地咁係卑鄙
我覺得圓得好靚 你比其他戲咁使都冇今次嘅效果

唔洗諗咁多
佢點樣番到黎得佢自己先知
講到量子領域咁勁
番到黎都唔出奇

cm: you can do this all day

但thanos 心底裏最愛gamora (父女情) ？
鷹眼最愛點會係BW

但其實有冇講過一定要係最愛？

分分鐘拍多1.5倍時間再剪

我覺得重點唔係loved one
而係以靈魂換靈魂呢句

當刻cm 得成班人都係諗住送石番去舊時，
點知失敗咗 thanos拎到手套
Tony係唯一一個最近thanos嘅人，
所以只好近戰
如果佢唔做， 佢想守護嘅人（蜘蛛仔，辣椒），同個女都會失去。
Dr講過，佢唔可以透露結果，因為透露咗，im就唔會做。
另外，由avg1 thanos就成為咗Im 心魔，所以一齊死應該係最好嘅解決方法

其實呢個世界係有好多種愛
除左男女之間嘅愛
仲有親子間嘅愛
朋友間嘅愛
甚至對你d貓貓狗狗都係愛
唔好乜都淨係諗去男女間愛情啦

Thanos 真係史上第一奸角
雖然係奸，但出發點係好

你有冇諗過佢唔係返黎，而係呢條時間線一直有個掉老CA，咁樣會唔會易D明

掉red skull算啦咁

Greeting! Stephen Rogers, Son of... FUCK YOU SON OF A BITCH!

友情唔係情咩

其實問得「點解邊個邊個唔啪手指啫？」嗰啲真係要重睇avg3,4
唔該留心dr strange 講乜喇
1400萬605種結局中只有一個結局係可以戰勝Thanos
所以ds先對住im舉☝🏻
係要由im帶手套 啪手指先可以打贏啊！！！！！
只有iron man 唯有係iron man啊！！！！！！！！

置頂🔝

同埋ds 舉一字都其實同tony講左no other way
你做唔做

我諗啲人get錯姐
Love u 3000 唔通又愛情咩

想睇im淨係拎走一粒石 等thanos可以全力接待多30分鐘

Cap: yo 我又黎啦

Nat一命換soul stone，犧牲埋之後同家人(Avengers)相見嘅機會

我由上集已經諗，如果一開波係一個人上山，係咪要落山再搵多個人再上去

佢本身都算半粒石

其實你有冇睇戲架，係lab度Thor爭住啪，Tony阻止佢，話佢狀態唔適合，所以Banner啪，啪嗰個人係將自己嘅意念轉化為現實，一定要係賢者、正義、清楚成個系統先可以做到，你可以參考返Inception，腦袋要好消晰先做到

一開始坐係到已經霸鳩氣
三英戰呂布 咪又係要敗走
唔係劇情需要 可以逐個擊殺

Red Skull : 我屌, 去到呢度都仲要見到你

的確係咁
但唔係一個好答案
對於「點解邊個邊個唔啪手指啫？」呢個問題

有冇人記得上集Thanos係泰坦星打果陣,
已經識得Tony,
今集好似冇左呢個伏筆? 定我睇漏

呢位巴打都講得啱
其他人啪可能會做唔到最好嘅選擇

係近幾年唔知咩事 幾乎套套戲嘅trailer都講曬成套戲嘅起承轉合咁滯

以家有左時間旅行
會唔會出Kang 呢

今集有講到Thanos一早知道復仇者聯盟嘅存在

推紅骨落山

hawkeye真係好好彩 次次都有人幫佢死 aou有quicksilver 今次有BW

咁就同CA2有矛盾
除非學上面巴打話Peggy臨死都要做大龍鳳
呢點任得你FF

Age of Ultron

Avg1 Ironman 炸太空船,係thanos第一次知地球有班煩膠

仲有集前傳你J
不過一轉番紅髮
Nat後生好多 當然一定有CG

前傳後
Im Captain Nat 正式退場

Thor做以前Ironman角色
四圍客串

Hawkeye
Hulk會唔會有新電影

Loki拍完電視劇都應該再見
因為Mcu主線佢同Nat都死左

原祖avengers
得番Thor Hulk Hawkeye
Thor都好難有4

其實美隊都係打過仗軍人出身 估唔到武術上完全唔夠Thanos打 戰神即係戰神 反應又快
後尾一野扔爆架車 再拔石打CM 已經睇得出Thanos反應 頭腦都係頂級 唔係一介武夫

個個無thanos既宇宙亦都無gamora同nebula
亦無之後既事
即係個個宇宙starlord都係keep住做爛仔
唔會有GOTG既team野

Hulk唔拍得
Universal好似唔放獨立電影權

scar jo LI排D相都後生左少少

唔係14nebula攞咗現代nebula 枝嘢返嚟開個量子隧道咩，咁thanos大軍係點進入量子隧道

個刻thanos已經戴左手套，在場連cm都俾佢打到收皮。
只有最近既im加納米甲可以偷到石，所以只有佢可以實現1/14000605

啲人話女武神講過會有Thor 4
到底有冇人個source來源係邊定只係謠傳嚟

如果有班宇宙大軍幫手打艦咪好睇d，得CM一個拆邊好睇

仲有嗰啲「哦！原來Hawkeye 最愛係bw啊？佢唔愛老婆仔女喇？婚外情啊？」
Soul stone 係要拎心愛嘅嘢嚟換，愛唔撚只係得愛情㗎死蠢！佢地一早就係出生入死嘅伙伴，知己，家人
咁上集thanos拎gamora嚟換唔通又係愛情喇喎？
用下個腦喇好嘛？

置頂🔝

佢姊妹都有去2019，好似跟埋一齊去?

應該唔止係客串，算係正式加入GOTG唔拍雷神4，Marvel比左其他project Waititi做，睇吓到時JAMES Gunn點玩

Peggy都老人痴呆啦 所以都冇bug到 唯一係個盾點嚟啫 不過都大把解釋

有無人可以解釋下點解thanos 喺A3無用把刀，有無話因為發生過某d事而無咗把刀

有力石 仲用刀?

我以為gamora同現代nebula係同thanos一齊

可以既，但就算唔結婚，理論上佢返去1970生活唔走已經係改變左過去，果個已經係另一個平行宇宙

拎個地球二戰軍人同個外星人比

唔睇cm真係唔會知佢點解會係咁

共伴效應下 CM嘅票房好出色 搞到人以為CM係AV4嘅表現會好出彩 致勝關鍵
（AV3 個call機 ）

但AV4睇完之後
我覺得係比人昆入場睇CM

有件事唔明 ca 返左去同條女係返埋一齊
當佢回歸主線交盾果陣 係用返時間器跳返 到主時間
定係 生活到呢個時間再到時去湖邊交棒

呢一點我睇完後會迷思 如果係前者同後者 個平衡時空解釋可以唔同 佢又好隱晦咁唔講老婆係點

係咪代表左佢改變左啲野 但唔講呢

Anyway I'm Ironman 果下 百感交集 自己追左十年劇情個ending 完左後 好空虛

希望ca Im 有機會再係平行時空出黎
同ds 最後俾個暗示仲係1果陣 好q 型
叫佢唔好放棄 之後有段時間睇黎要x men 同Deadpool

同千祈千祈唔好再搵女人做主角 成個war 班女集結果下超冇feel 同cm 佢都有份間接害死Ironman 擺睇cm 系列

因為果兩隻手套都係nano tech整，要佢隻手先可以自動張d石手套過手套

其實出咗CM點都會實力唔平衡 冇佢係到慘勝Thanos 死多幾件可能仲好睇

好多人都講攞左石就會影響平行世界，我睇法雖然係會影響以前個時空，但就唔會影響現在，所以自私啲講影響左以前個時空會由個個時空既av去救，right？

其實CM唔夠六石THANOS打都正常喎 始終CM力量來源只係一少部份既SPACE STONE THANOS拆力量寶石一野打飛佢 一粒>一部份
有咩問題? 點解咁多人質疑呢一點

起碼講緊復仇者計劃嘅起源同Fury點解會冇左隻眼 幾十蚊就當豪俾佢啦

佢嘅出場時機已經係弱化左佢唔少
唔係變超人咁霸道

返到，好似佢喺紐約都返到去1970，佢揀遲啲返去啫

前者合理Ｄ，後者同套戲既理論有矛盾

唉...堆盲毛仲一路針撚住呢點
講撚到口臭

啪手指一定要影響到個時空

唔通同時間點將來回歸版權加入嘅x men未出世咩

大家期待下個階段啦

佢果時目的的係搶石 達到目的
你見佢無殺到Im Nabula Captain Thor就知
唔係要屠城

但佢睇完nabula既未來之後
發現呢堆人唔聽教 殺一半人都唔夠
要殺哂先可以rebuild佢理想宇宙
咪認真打

拳腳交 冇話咩星人勁啲

根本CM太屈
所以擺佢咁後先出場

thanos 其實物防已經爆撚左
根本一個坦左成支軍隊九成傷

咁先勁, 如果做完endgame 先做cm, 我唔會入場睇cm 了

如果冇產生到平行時空，咁2014個Thanos已經去左2019被消失，咁2014個美國隊長點樣經歷返A3事件？如果冇經歷到所有野已經唔同晒好難唔係第二個平行世界

咁係咪Loki就冇死到？

Hope講左一句Cap，然後同Scott對望微笑，呢幕又係好正，如果大家仲記得Hope好嬲Scott犠牲左Hank Hope去幫Cap，串佢Cap Cap Cap同人好熟咁

但Hope化完灰醒返，好似深明大義咁，可能DS同佢講你條仔同班Avgs拯救緊呢個世界

其實呢兩集咁趕,split開三集再詳細解釋所有位就最完美, 又可以玩多年

識飛，推唔到

由你知道cm嘅力量係由tesseract度拎返來就知唔會淨係靠cm就夠揪

goose

On9 泰坦星人
上集 輕鬆屌打hulk

Mission report, September 16, 1991

第三集講滅霸用最愛嘅女兒去換
佢個女唔信
紅骷髗話係真

IRONMAN撻手指只係救番化左灰既人番黎 化灰前死左既唔會救得番

GG2片尾個彩蛋都未用
一定有下文，睇下gg3有冇其他人客串

自

屌笑到我仆街

有冇人覺得最尾靠CM同SW兩個女戰士實力先可以扭轉局勢好正好有意思？
而且兩個既誕生都係因為無限石
間接表達左無限石既既可怕同重要性
其實最尾如果兩個女士唔夠打，都可以叫埋奇異博士
3個一定夠撚鳩冇石既滅霸
只可惜劇情需要，要博士死，IM出黎做英雄埋返個好結局

一開始IM仲話pep唔鐘意著佢整既衫, 點知大戰個陣pep著左套甲出黎好正

啱 所以即使去到Hulk咁 大家力量肌肉差唔多
都係比戰神撚狗

撻手指救人係Hulk
Iron Man係撻手指埋Thanos單

我都想講呢句一係佢係九頭蛇 一係佢就專門負責累死隊友

永遠嘅DADDY

而家係出面fing緊個個
係因為tony（原世界）介入而走甩左個個Loki
This Loki not our Loki

成套野所有有問題都輕易有合理解釋
玩time travel做到咁已經好難再好

唯一一點我唔滿意係Thanos個頭馬
超能力條友一野就俾個黑人女將軍插死

明明A3佢用超能力隻抽好撚勁
係Im 同Spidey用計先殺到佢

今隻一野就插死左

其實個幾條時間線只係比到大家睇到畫面既平行時空

所以現時點既CA 應該係在 當時點 既CA 醒番就番黎, 不過就偷咗個盾比 Falcon, 但我覺得佢有時間石, 所以佢其實係咪可以將:
- 空間石變番魔方
- 爛左既盾還原
等等...

暫時知道故事係咁：
James Gunn已經基本寫好gotg3劇本，但出事炒左後就hold住，中間傳過disney想用呢份劇本搵人拍得冇人肯制。最愛James愛回家重啟成個gotg3 project
而羅素兄弟講過iw入面 gotg班友d台詞係搵james幫手寫，而GOTG3太約同IW差唔多時間一齊開始前期劇本創作。咁我好相信James已經同羅素兄弟傾過avg4個大方向係點。所以我開始期待肥雷加入gotg點玩

有錯請居

啱
冇thanos嘅2014已經係另一個宇宙

hope好型
d動作好瀟洒

Rip

有呢幕? 打仗太亂, 我淨係睇到巨人antman踩死左個好似係勁人

打錯，要博士治水救大家先岩

黑妹插死個個應該係叉佬/叉女, 超能力佬係最後化灰死

其實最想cm出多幾下激光對衡下

戰神打撚到肥仔雷神仆街

fox既xmen

yup
1. 主線
2. 2014 無thanos線
3. 2012 loki for disney channel線

4. Captain 1970? 呢樣可能open ending
反正唔會影響mcu發展

i know
captain amercia ass

勁嬲

Hulk形成是因為加碼射線，原石都係加碼，所以得佢一個先斷手唔洗死 戲入面都有講啦，唔好咁豬啦

所以我咪想講 就算你力量同肌肉同戰神同級
你技術上根本追唔到 佢唔係得股死力

Falcon唔係普通人冇改造過架咩
點做ca

好想見到Parker繼承IM

咪avengers assemble之後
兩邊互衝
第一個死就係佢
果下笑左

俾個零超能力既女將軍一野隊死左

19 因為有幾粒石係手太勁抽
都佢本身係唔鐘意殺人
所淨係會交比隨機處理
Loki 25唔計

但係14 發現根本唔work
佢知道還掂都會有新宇宙 呢個宇宙啲人點都冇所謂
咪大開殺戒

其實有啲似帶土...
創造無限月讀世界 呢個世界點都冇所謂

不過咁睇落14 比19 中二好多

Corvus Glaive 黎

我覺得呢個位最差, 講到 thanos 係好白痴仔甘樣, 不過可能唔想死, 知道自己會未來被殺之後, 動機都唔同左, 想先下手為強殺晒三巨頭同 earth planet

今集CA第一次拎鎚打起上黎仲勁過THOR
識得落雷打落THANOS度
THOR 就柒下柒下咁打埋身

今集冇THOR,只係CA既THOR

比thor同cm無都估頂唔順

佢地去偷石都係用一支去一支返
咁ca還石都係預有支用黎返黎架嘛，佢喺平行時空過完人世先先用支野返啫

我

Avg3:齊哂石 仲用乜鬼嘢刀
Avg4:個thanos係2014嘅thanos石都未有 咪拎架生去搶囉
有幾難明

Dr Strange 對Daddy舉起一隻手指究竟係咩意思

CA 翻去咁Peggy咪唔會有原本個老公
盾個到就點解釋都得

Only one way no other way

"This is it."

千幾萬個可能中嘅唯一一個
我估

照計CA同Carter結左婚就入左另一個universe, 變老左都入唔返mainstream 搵佢地。

所以我比較buy結婚只係小事 無影響到大局 所以依然嚮mainstream 老左去湖邊。

一開始無耐falcon好似同bw講唔知邊度搵到好似係鷹眼條屍? 但後尾點解bw又無啦啦識去東京搵佢?

最後嗰度非常認同。一戴手套正常平凡人體質基本上就一定會死。所以先至冇人戴。

係追逐混戰過程中，手套都好難交到畀Hulk，大家一心諗住搵個人拎住手套跳去第二個時空先再算。當時萬人圍攻，大家都發晒癲咁搶，所以唔係講得咁容易，話比邊個就比邊個。

iron man 某程度上已經逼到冇得揀。再遲一刻，thanos 可能又會搶到手套，或者自己率先頂唔順死埋，未趕得切發動聖石嘅力量。

最快最可行嘅方法就係犧牲自己，啪手指。

個一刻真係幾動人，佢見到奇異博士話係時候啦，舉起一隻手指嘅時候，佢幾乎係0秒就接受左自己嘅命運，走去犧牲自己。

父子嘅對話之前已經鋪排左，講咗犧牲小我完成大我呢個重要概念。

嗰一刻我嘅眼淚都流左出嚟

Corvus Glaive係俾黑人插死
Ebony Maw 化灰死
Cull Obsidian係打飛ironman 之後俾spiderman拉住再俾antman 踩死
Proxima Midnight ????
有冇人補完

咁你睇既結局咪平行時空囉
主線peggy原有老公係點都唔會變
kill baby thanos 唔會改變現況

但係美隊最緊要係個精神
唔係佢強唔強化個/好無打
唔係既話 搵gg俠/hulk做都得啦

話搵到一堆屍體
估計係hawkeye殺嘅
跟住bw未話要估佢跟住去邊

Ca 拎鎚嗰幕起左雞皮

鷹眼殺左好多人 好多屍呀

佢唔係知道未來被殺 係佢知道咗就算消滅一半人 宇宙所有人都仲係無進步 同佢預期有出入 假設2018 thanos嘅使命係消滅一半人 咁time travel去2023嘅thanos嘅使命就係集齊6粒石消滅宇宙 再創造合乎佢理想嘅新嘅宇宙

cull一開波比drax騎住 雙刀狂插背隻

但冇強化過你拎個盾有乜用

個精神就係點都唔好放棄
比Im撚狗串柒佢

其實去到最後都係打唔贏thanos 係要啪手指先死

Tony講明只准令消失嘅人番嚟，佢唔想冇左個女。

呢個位全場得我一個笑個大隻佬D動作而家次次睇都覺得好ON9

應該係因為見到未來既自己即使贏左，都有班人復原佢所做既野所以先下殺機清理所有對佢有威脅既人
其實都好既，睇到兩個版本既滅霸
佢唔放出去既話，就唔會睇到最尾咁大規模既大戰啦

2014果個滅霸話你知，佢想死你就一定會去做，唔會留手
同GOTG1威脅羅南果時一樣性格
中間可能有事發生令佢性格轉變成2018既滅霸

睇雜誌訪問Chris Hemsworth講過佢好鐘意拍喜劇，我諗佢仲留係MCU咁Thor仲有排肥

美隊一樣可以係離開左MCU-Main過完平凡人生自己再用個傳送器返黎MCU-Main交盾比Sam？因為主角光環關係冇脫離到MCU-Main time line我覺得點都說不過去，我唔覺羅素兄弟會冇諗清楚點解釋，只不過控制film time關係冇解釋清楚，黎緊官方一定會交待返

Strange想暗示俾im聽今次係個1/14000605機率 所以個陣寧願俾time stone Thanos 都要留住佢條命 因為一定要im戴手套先成功 im見到即刻狗衝去搶手套戴

我硬係覺得dr strange唔肯劇透係唔信im會犧牲自己

係好撚好笑,見到又會諗起gotg 2 跳入隻怪體內狂插塊皮

thor 係gotg肯定片頭出黎搞gag
一出主線故事就唔知去左邊/受限
例如偷酒飲 醉撚左 俾人控制住等等等等
到最尾緊要關頭出黎幫拖 再搞gag

客串性質
唔係既gotg好難拍
佢一個夠打哂

始終呢集大結局係想交返比元祖6成員，三巨頭做主場
而唔係要拍cm2 cm係勁 但唔可以比佢騎劫元祖等咗十年嘅結局㗎嘛
所以其他返嚟嘅英雄都一樣 回歸返 曬完冷我覺得已經夠

其實最後老CA 個位 我自己感覺上係BUG 咗

因為成套戲都講緊你Time Travel 去到點搞都好
都唔會有因果影響你嘅現在
只會令比人搞過嘅時間線向第二個方向發展

如果會對現在做成影響 咁就會陷入時間悖論
即係我返去亂黎>影響到現在嘅我>咁仲有冇人返去亂黎>咁成件事係咪一開始就唔成立
所以先話同Back to future 果類time travel唔同
因為呢種time travel 唔需要理會歷史錯誤

所以今集嘅time travel 應該當佢係去咗一個已有發展同現實一模一樣嘅平行時空嘅選定時間點
但唔係同一個時空嘅過去

咁問題黎啦
現實CA 經Quantum Tunnel 還石
結局想表達就應該係CA 還完石決定留係過去同Peggy 白頭到老

還石之後留係果條時間線
根據返上面個理論
唔會影響到現實架
即係現實冇可能會見到老CA
因為現實嘅CA 始終都係入咗去未出返黎
而且佢同Sam 對答表示佢係同入tunnel 果個係同一個CA

如果佢係返去留到現在出現係河畔
咁即係現實會因為你係回到過去時做嘅事而改變
否決咗平行時空論
但係咁樣就陷入返時間悖論

1970---------2010--2014-------2023---MCU-1
| | |______________MCU2
| |___________________MCU-3
|______________________________MCU4

MCU1 主線

MCU-2 Thanos去左MCU-1全滅

MCU-3 洛基走甩

MCU-4 CA(MCU-1)還石後一直生活，直到2023返MCU-1交盾

chris最撚勁係佢拍搞笑好得之餘, 可以幾秒內由搞笑MODE變到悲劇MODE

想插佢菊

去搵肥Thor嗰程車，Hulk太重坐車尾，架車櫈落地嗰陣有火花
細節

個結局會實現嘅大前提係im冇被劇透 以marvel一直以黎咁去build up im個性格 其實佢已經唔係第一集個個自大自私嘅Tony 每次關鍵時刻im都預備左要犧牲自己 只不過真係好好彩 佢要死前個幾集a1 a2都會死

D撚樣煩到喊
又話設定得呢個選擇唔合理又成
屌你 英雄片d設定不嬲唔合理嫁啦
比蜘蛛咬變有超能力好合理？
美隊冰封幾十年都未死好合理？
煩撚過西

雷神肥俠，有人改呢個名未呢

Tony只係一個凡人
一早劇透佢會死的話梗係覺得佢更加唔會犧牲

Strange都係一個自高自大嘅人,唔信任Tony好正常

其實無得揀
Thanos今次講過你班友咁撚煩 唔肯接受命運
咁我今次咪殺撚哂你哋 自己整過個

一係im一個死
一係全宇宙一齊死 包括老婆仔女

佢犧牲與否 都已經無得享天倫之樂

我覺得
一，IW版佢已經有Space同Power，個人基本上無敵唔駛再周圍去殺人完成佢最終目的。
二，IW版佢親手殺左自己個女Gamora而EG版冇
三，EG版佢知道自己已經成功左，但見到人類仲係唔識吸收教訓重新出發，反而仲諗點去修複過去，佢覺得好失望。所以決定都係做神王大人，消滅呢個宇宙，再用無限寶石建立一個新宇宙完全附合自己個理想。

其實明明Corvus Glaive應該好屈機，只要支矛淨返一塊碎片都可以無限復活

同美國代表臀

gotg3 thor幫手打adam
thor4交棒俾女武神
最後phase4後大事件變rune king thor俾個完美end thor

題外話 睇完套戲再望返最近出既lego, 完全無關係既

好好睇劇情係滿分咁濟，完全唔覺過左3個鐘不過動作戲上的確係上集好d，但今集整體我覺得好睇過上集都有幾多感動位tony同peterds望住tony個下已經知tony既結局

美國臀長

soul stone話明靈魂換靈魂 咁點解還石個陣唔可以換返nat返黎

刷咗第二次
開始接受rdj iron man之死

但拍得幾型

屌⋯⋯又係戇鳩仔
你知唔知thanos本身已經係半神嘅物種喇？
你覺唔覺得自己好撚戇鳩啊？

唔係
應該係滅霸下令出砲令SW會分心，所以冇得直接了結佢
果下其實滅霸一定好怕SW，怕到佢都唔怕犧牲自己人
好彩最尾仲有CM打殘隻戰艦
大戰中最正其實真係呢段

覺得靠兩個女兵真係出奇制勝好正好有意思
又可以為未來House of M鋪路或講返CM對套戲有咩關鍵
如果冇佢地兩個，真係冇機贏，Tony都冇機會可以啪手指

痴線
未瞓前先8
咁快推到11

換stone個陣已經講明undo

一早講左係不可逆

係CA戴住結婚戒指，falcon 見到先識問關於條女

所以先話唔想同falcon講

Pure heart嘅嘢你識閪咩

同埋SJ35歲啦
仔到生埋

最後一套前傳就退場
皆大歡喜

GOTG3 地中海肥雷

女權西累全家

其實大家有冇諗過 最後老ca 出現
呢個已經係另一個平衡世界

首先大家諗返古一同hulk 仲有hulk 同wm 所講既野 即係改變過去發生左既野，都唔會改變 "現在"已發生既事實

例子 現在既Nebula殺左過去既Nebula 現在既Nebula唔會死 殺左baby thanos 唔會令到呢個世界因為thanos 彈指而化灰既人復活

由此可以推論 一個宇宙已發生既事實係唔會因為改變過去已令到現在改變
而古一同hulk 既對話 亦都直接指出佢唔還石會造成一個新既支線，而還石就可以維持返原來既時間線
即係改變過去 唔會令本身個宇宙現在唔同，而係出現一個新既平衡宇宙

咁依家既ca 返去過去變老 係唔會令現在出現一個老ca
呢一個道理等同 現在既Nebula殺左過去既nebula 現在既nebula 係唔會消失
因為係唔存在蝴蝶效應 只有多重宇宙

所以結尾老ca 出現而且同佢條女結左婚 其實已經係另一個平衡宇宙

依加有兩個解釋都接近合理
A:同一CA 穿梭完去另一個平行宇宙生活到老 再傳送返黎交盾

B:個老ca 係第二個時空既ca 黎 佢喺佢本身個時空發生左一模一樣既事 佢都喺佢個時空穿梭還石 之後就一直存在於mcu時空但唔露面 去到原本個ca 走左 佢先出黎交接

但因為交盾動機問題 同埋 似係同一個ca 所以A比較接近合理

如果隊長係用番裝置番黎，又會有另一問題，2014年產生左一個無Thanos嘅分支，即最少有兩個版本嘅2023年，咁隊長係點番去自己原本嘅宇宙？而唔係去左無infinity war嘅平衡宇宙？

Cheese burger 個致敬位其實除左cheese burger 外
仲有Jon Favreau (Happy) 係 im1 im2個導演 某程度im個角色係佢「湊大」而家im唔喺度 佢又去照顧埋im個女
同埋雙重Easter egg 嘅係cheese burger 就係嘅出自佢執導嘅im

追番post
講左n次

我覺得ca只係喺平行時空過完人世之後返mainstream，佢地去偷石都係用材料一來一回之嘛，佢去還石都會預材料比佢返先出發，咁佢咪過完人世先㩒掣返歸

最終戰個樣真係好似豹頭

佢係另一個平行宇宙過完平凡人生再靠量子手錶早少少時間返黎呢個宇宙咪得囉

We all know who is in charge

其實黑豹個國家咁多汎金屬 科技咁高
1970年都整到嘅野 202x年點會修復唔到
係im死後到ca返去還石呢段時間咁耐
可能一早就整返好啦
整多一百幾十個出嚟量產都重得啦
甚至佢地國家嘅武器全部都係汎金屬
之後老左嘅ca拎返個盾出嚟交接

佢剩係可以係同一主線跳時間點
跳唔到去第二個時空？

姐係佢跳唔到入2014年之後無thanos既世界

我都覺得呢個先係正確
一直有兩個ca、peggy嘅老公其實係ca嗰啲我覺得複雜化左

屌你

Ironman 搞到loki走甩都做左新時空，但佢都返到黎呀

點睇都係A合理Ｄ

由鳩班撚樣啦
佢地唔係睇戲係鐘意駁戲
仲有條友講咩最佳選擇
屌你最佳選擇係
奇異果睇完未來知星爵會搞事
先打撚暈佢 再圍抽搶手套
咁咪最佳選擇囉
點解唔問阿 你班撚樣

Thor呢段戲做到好似個女人同條仔嗌交但又嘈唔贏咁,好正

WIKI UPDATE 得好快, 好痴線

佢係跳左去主線1970既世界

肥雷神：gotgaotg

怕咩 納米補牙

小朋友蛀左咪等換個排新囉

果Ｄ又用左＂回到未來＂理論

就算見到自己比人斬頭都好淡定

咁佢搞到有loki新時空之後，都係去到主線1970，之後又去返主線2023，做左新時空唔會返唔到主線

Predestination 6. cap 永遠loop緊

Ps 未睇

乳齒嚟啫，換咗牙之後就要記得刷牙先瞓喇

屌我都諗緊
最驚唔刷牙訓覺

呢套都係做得好好睇

預左啦

但返黎依個宇宙 唔係一定要經過個portal 咩？
佢係河畔出現 係咪等於其實佢一直都係original timeline 等到 還石果日

有幾個疑問
1. Thanos把巨型雙刀究竟用咩做？可以砍爛釩合金盾，但又比Captain Marvel整得爛

2. Time Stone還返比古一之後係咪按照正常時間軸比Thanos毀滅左？

3. 由於我坐得太前仲要3D，好多畫面睇唔清，我分唔到邊個Nebula死左同去向

佢無去到2012之後既世界？
同埋你都可以話佢係Loki改歷史前就番左去1970
所以佢地未踏入2012Loki既世界

再講白d
Loki線擺明係Disney落order加既
合唔合理都要隊落去 唔傷害主線就得

呢個要置頂番 有睇蟻俠2就會識會心微笑

之前睇訪問 有問過佢鍾意邊把多啲
佢都係話stormbreaker

war machine 同黑寡婦通訊嗰段講殺黑幫嘅人開頭閃過下係咪講緊制裁者

套戲好多感動位，好正

呢段笑到仆街，不過點睇都係thor贏喎，名都改撚埋人地

佢見女個時 等緊scott講peanut 但冇講

都重傷到行動不便 成個廢老咁

如果ban 左平衡世界既話
nebula 唔死同 老CA 出玩根本有衝突

其實遺憾係佢見證唔到終於贏左大家番哂黎果幕

有冇認真睇

Vibranium 係地球上最強金屬 但唔係全宇宙最勁

唔會冇盾用 佢拎走左某個分支既盾 令到個條分支既隊長冇盾用 本身主流個隊長都係有盾用 用到比Thanos打爛為止 然後選擇隱姓埋名既隊長拎住其他分支既盾出現

無cm 無sw無可能打到thanos
cm背住遲大到既名

成套戲最搞笑真係thor

認真商議緊決定 就見到thor戴黑超 同Un緊

應該唔洗經portal, 佢地去1970都無portal落腳，hulk只係負責打開門

雖然話今次係一個完美句號
但唔明點解d人會覺得之後冇吸引力
Thor, Cap, Aquaman, Nolan Joker上畫前一樣冇人覺得吸引
BP DS唔夠吸引因為三巨頭仲係度，有比較
黎緊玩X men互動，宇宙路線，對我黎講仲吸引過以前舊MCU

遲d一定會交代返Thanos事件，驚動左宇宙神，干擾左Multiverse，可能好似紐約大戰嘅古一咁，交代埋其他星球點應對snap

去到宇宙就無事？ 你估dr無睇過依個結尾咩

可唔可以話2023 CA番去送石之後留喺佢嗰個時空生活 到自然老先傳去2023 等2023後生既自己走先出黎坐

咁2023出發前既自己就唔會見到老左既自己 改變佢還石時做既野

龍珠超有解釋,穿越時間只會造出新既一個未來,
未來杜拉格斯返左古代,救返悟空,殺左斯路,

但佢個未來時空一樣係全部人死晒

AVG 同龍珠個解釋應該一樣

CM太早出場會冇打戲做
其實滅霸冇出班兵既話，CM同SW兩個可能已經夠做低滅霸

蟻俠=今集mvp
打交有佢份（變大一野踩鳩死4大手下，拎住Avg1果隻飛船當玩具）
量子隧道番過去係佢搵到
番到過去又靠佢變細拎石（雖然第一下失敗，但唔關佢事）

1. 宇宙好大 釩合金只係地球最硬
2. 係 現時所有無限寶石都已被摧毀
3. Nebula 2023被係有條金色邊係頭 依家死既係2014 time travel黎既nebula

you’re so big now

由DS 講1400萬個outcome已經肯定有平行世界啦

今場古一都講左你改變mainstream既歷史就會有分枝

一定有平行宇宙

但可以肯定係
Russo Bro 淨係想focus係呢23套戲既時間線上
只有幾條平行世界線係故事發展點都要出
2014 thanos
2012Loki

其餘所有佢地都想用唔改變歷史歸一黎解釋

其實你有冇認真睇套戲?

佢要殺三巨頭唔係因為自己怕死
佢喺自己艘船上面睇到nebula嘅回憶
見到自己死嗰時都話呢個係佢嘅destiny 佢已經贏咗

真正令佢起殺心嘅係avengers time travel揾石想undo佢做嘅嘢
因為咁佢終於明白自己原先個計畫係冇用
剩低嗰一半人都會諗盡辦法去還原一切 即係佢做嘅嘢就會冇意義
所以佢先會話今次佢會毀滅成個宇宙 然後整一個新嘅出黎
咁嘅話就唔會有人記得之前失去咗啲咩

而avengers夾埋已經阻撓咗佢起碼3次
(New york一次 avg3一次 avg4一次)
所以佢先咁火滾要整死曬佢地再搶石

正常 一個wanda已經咁勁
同埋無人諗到一個月內已經做好手套加齊石

有無人都見到im就死果陣鏡頭轉過去thor 佢用鬍鬚紮咗條鬢辮眼淚流到一半即刻收返

隻老鼠都係

janet出到黎見到hope 都jellybean啦有咩關係

應該係一開頭召雷個時著裝+轉左造形 好似係

一分一秒都運行緊，點解唔係新時空 ？整出左新時空唔影響佢返唔到主線架喎。

Ban條春咩
最少都開左兩個平行世界線啦